[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (8)

Post紙言個類小說網好撚麻煩 樓主有d懶得搞了

霜兒中唐門奇毒 前往神侯府求助 重遇如意
另一邊廂 唐門疑前往海州 或有陰謀在其中
---
Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
---
選項投票(7票)
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.每日最小三更 只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
5.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

新post新文

---A---

我輕輕收起劍鋒，如意也慢慢收起拿著飛刀的手。

此時從中庭不遠處傳來了一些拍手的聲音，我轉身看過去，是一名坐在輪椅之上的男子在拍著手，想必此人就是無情。
「如意，這場打得不錯。尤其最後兩招，面對路少俠的強攻之下，依然冷靜地想出這雙管齊下的方法。」無情看起來四十歲出頭，聲音帶磁性的感覺。他亦留著一頭及肩的中長黑髮，但黑中零散的帶點青絲，倒是讓人更加看不出他的年齡了。
「謝謝無情大哥。」如意馬上向無情低著頭抱拳致謝。

無情他慢慢地靠近著我和如意，終於到了我和如意旁邊，然後他開始打量著我，而我只好禮貌地說道「無情前輩你好，在下路仁甲。」
「世叔早介紹過你了，我只是來看看，到底如意的意中人到底是怎樣的一個人。」無情說道。
此時如意的臉蛋通紅起來，說道「無情大哥你…我不跟你說了。」然後按下輪椅一側的按鈕，接著有些機會慢慢轉動著輪椅，才剛轉向，如意便急忙離開了。
無情見狀，輕笑說道「哈哈…笨妹妹。」

無情的樣子看來不怎麼冷酷，反而是有點關心和歡樂，看來他真的把如意當作妹妹去看待…而在旁的我看著此情此境，不禁便笑了出來。
而無情則微笑著，對我說道「能認識如意，也算是我的榮幸。」
「榮幸？」我問道。
「像這麼一個女子，受如此重大的傷害後，竟然還能重新振作，為著眼前那虛幻的目標前進…於我看來，這近乎是完成了一件不可能的事。若果是一個尋常的女子，想不通而自盡了亦絕不意外。而如意她卻很堅強，就為著讓自己更強，除了能保護自己，更重要的卻是伴著你出一分力，為你分憂，也讓你免卻保護她…像是甚麼也是為了你的…如此的好女子，當真世間少有。」無情說道。

A. 「對，她也是我最愛的人…我也為著她而努力。」
B. 「對，她真的很堅強。」
C. (沉默)

半個月左右換一個新post 比起以前高登寫篇鳩文
一個月完唔到一個post真係爭好遠

係到再次不厭其煩 多謝各位讀者支持

c

A
宣示主權

a

正皮左先，但解唔到毒樓主知後果架啦

皮已正

解到毒我吹雞叫哂班院友接樓豬放工添呀

做乜咁想整死霜兒

a應該會中伏有其他囡囡見到

所以b

冇
因為別人贊成的我就要反對
以前返到屋企老母話「返嚟啦？」
我一定大大聲答佢「未呀！！！」

白卡佬名不虛傳

b

B

A

跟

今日出好慢
BTW會唔會有個LIST依家主角覺過咩功夫?

今日大腦便秘得好勁 sorry

btw 路仔暫時掌握功夫
九奪神功
內功：神錘門內功>>>北冥神功
劍法：萬劍門 軟劍法+慕容兄基本劍法精要
莫雲：分絕掌 彈指神通 拳舞
輕功：絕扇門 - 絕步 + 飛天鼠一子訣中的輕功

---B---

「對，她真的很堅強。」我答道。
無情他看了看已經走遠的如意，再看著我笑一笑，說道「你要好好對如意。」然後緩緩地轉向離去。
無情他這個笑容看來有點玄乎，但卻能感受到他對如意的關心。

「這不容易…加油吧。」背後忽然傳來一把聲音，我居然完全沒感到任何氣息…我轉身一看，原來是冷血。
「冷血前輩你好。」我恭敬地說道，冷血只對著我點了點頭。
「冷血前輩你的身法真是驚為天人，我完全沒有察覺到你到了我身後。」我再說道，但冷血他一言不發，只是靜靜地打量著我。
「呃…沒甚麼嗎？」我問道。
「沒。」冷血只短短地吐出一個字。

這情況有點尷尬，為了打破這氣氛，我便再試著找點話題，說道「冷血前輩，如意這段時間謝謝你照顧了。」
「這…沒甚麼，我也沒做多少事，你要說這句謝謝的話，就去跟無情鐵手和追命說吧。」冷血說完便打算轉身離去…
「冷血前輩…」我自然反應般把冷血叫停了。
冷血他轉過頭來看著我問道「有事嗎？」

A. 問切磋練劍之事
B. 問如意的事在神侯府的事
C. 還是讓他離開
---
聽日繼續 今日寫得好慢 抱歉抱歉

大家真係好鍾意如意

因為大家都想逼死霜兒

逼死普通女仔係我地唔做
迫死隻雞就

如意應該唔會一齊走 有機會緊係要好好把握
之後同霜兒bb搵解毒方法先再呵番佢

屈雞

轉頭就出文 今日比較忙 抱歉

即係兩個鐘之後

就寫完

---B---

「我只想問問如意在神侯府的事而已。」我試著繼續找點話題。
「這…你問無情跟追命吧，他們最照顧如意了。」冷血說罷，轉身便繼續走了。
「但冷血前輩你也很照顧如意吧。」根據剛剛如意所說的話，我試著再問一問冷血前輩。
「如意她可算是我們的妹妹，你緊記要好好對待她，這就可以了。」冷血說罷便走了，我試著再叫停他，但他已經沒有再理會我了。

在庭園也沒事可做，我便一個人回到廳堂了。我才剛進到廳堂之內，小露便從走廊走出來了。
小露一看到我便問道「跟楊姑娘見完面了嗎？」
「嗯。」我答道。
小露看來有點不高興的，接著問道「你要去看看唐姑娘嗎？」

A. 當然
B. 不了 跟小露聊聊
C. 不了 我想休息一下

A
呷醋既臭雞不了

B
醫生其實係咪更年期緊

開到聲問都不了

a啦，吊佢胃口

C，但去搵霜兒執返劑先

---B---

「不用了，我倒是想跟你聊聊。」我說道。
「跟我聊？」小露的樣子看來有點吃驚地說道。
「對。」我答道。
「新歡舊愛共冶一爐，你現在可是沒甚麼空閒陪著我的。」小露說道。

我心中忽爾有個疑問…
「你吃醋了嗎？」我問道。
「甚麼？你怎麼會這樣覺得？」小露問道。
「你最近…都不是最近。你總是忽冷忽熱的，大概我對你也太不了解了。」我說道。
「我總是這樣嗎？若果你有這樣的心思，就慢慢去了解我吧，或者你會慢慢知道更多。」小露說罷，轉身便往霜兒那邊的房間走了。

「你去那裡？」我問道。
「回去看霜兒，你去還是不去？」小露問道。

A. 跟上
B1. 不跟去 回房間
B2. 不跟去 到神侯府外

A 3P

Btw 估唔到大家會陪醫師 唔理霜兒

霜兒先係最正

升官發財死老婆
男人三大樂事

A比我見下霜兒啦

C

a啦 見佢最後一面

b2 隻臭雞不了 由佢死

B1 霜兒死得未
有沒有偷藥選擇令霜兒失救
如意啲暗器仲勁過霜兒 霜兒係時候發生意外

巴打咁夜仲唔訓

番夜班

i see 加油 轉頭出埋今日最尾篇文過你睇

樓主加油
post 1 已經開始lm

呢兩日出得好慢 有好多位落唔到筆 卡住左思考
希望大家體諒

深感不妙

---A---

「去，當然去。」我馬上隨著小露進去，而到達房間之內，只見諸葛前輩正在幫霜兒把脈。
諸葛前輩見我進來，便說道「仁甲你來了。」
「是，霜兒她怎麼樣了？」我問道。

「我分析過唐姑娘身上的毒和那顆解藥，毒性的確是頗為異常，就像是數十種的毒藥混合為一。至於那解藥的配方，我是有點頭緒，不過我也不敢隨便找唐姑娘試藥…若果能找到神醫王玥，機會一定比較大。」諸葛前輩說道。
「那麼到底那位神醫王玥身在何處？」我問道。
「神醫王玥為人飄忽，行蹤詭秘，老夫也不會知道她身在何處，但是…她最近應在首都。」諸葛前輩說道。

此時，身旁一直沒說話的小露，卻突然插口問道「甚麼？她在首都？」
諸葛前輩點了點頭答道「對，她應該仍在首都這邊。數天前，神侯府的線眼知道，有一位達官貴人把她請來首都了，或者仁甲你可以去調查一下。」
「這是當然的，謝謝前輩。」我答道。
然後諸葛先生就走到旁邊，提筆寫下了一封信件與一張紙條，交了給我。

「那個姓李的達官貴人，居於城東，與我有點交情，你拿著此信去引見，一定事半功倍。」諸葛前輩說道。
「容我再謝過前輩的幫忙。」我恭敬地鞠躬說道，而身旁的霜兒也禮貌地向前輩致謝。
「事不宜遲，仁甲你準備一下就再出發吧。」諸葛前輩說道。
「好的。」我答道。
「為免他們對你手上的信有所質疑，就讓如意姑娘隨行吧。」諸葛前輩說道。
「帶上如意？他們也認識如意？」我問道。
「你不在的這段時間，神侯府多了個女將，可是傳遍整個京城了。」諸葛前輩答道。

沒想到我不在的這段時間，如意還打出點名堂來…
我笑了笑答道「好的，那麼就謝謝前輩了。」
「不用謝了，你再想想要不要帶上唐姑娘還是甄姑娘其中一人吧，不過太多人恐怕有點不方便，兩人之中只帶一人吧。」諸葛前輩說道。
「好的。」說罷我便與霜兒和小露回廳堂，而諸葛前輩則去了找如意，告知她有關隨行之事。

回到廳堂後，霜兒便說道「我打算在此休息，還是讓甄姑娘與你一起去吧。」
小露聽到，反應異常的大，答道「不用了，我看我就在此陪著你。」
「怎麼了？你不想跟我一起去嗎？」我問道。
「沒甚麼，我就是不想去，我在陪著霜兒不就好了嗎？」小露說道。

小露行為有異，如此抗拒此事，到底是有甚麼因由…

A. 追問原因
B. 不去就罷了 與如意二人出發

---
聽日繼續

放心 我唔會棄故
最多用多d時間寫

B
對於隻臭雞醫師真係無咩好感

果個係醫生個師傅？

b啦

點解冇得叫霜兒出黎

A 有內情

B
唔去咪唔去囉

嬲緊

有毒在身 真係想休息咪比佢休息

睇醫生但病人冇去

到府看診

大家對醫師既故事無乜興趣咁

---B---

醫師向來也是這樣，我還是別追問了…
「那麼我跟如意兩個人出發了。」我答道，而霜兒跟小露也只是點了點頭，沒有甚麼大反應，既然如此，我也去找如意準備出發了。

我往如意的房間走，不過還沒去到，在走廊上已經見到諸葛前輩和如意正在前往廳堂了。
如意在遠處看到我，便開口問道「仁甲大哥，你來找我嗎？」
「對，我來找你一同出發的。」我答道。
「好的，世叔都已經把事情交代予我了，我也隨時可以出發了。」如意答道。
「那麼就出發吧。」我說道。
諸葛前輩此時輕輕咳嗽了兩聲，說道「仁甲如意，你倆萬事小心。」
我與如意答了句好，然後便出發了。

我推著如意離開神侯府，從神侯府前往城東，距離不算很遠，畢竟神侯府位處首都較為中間的地點。
轉眼間便已經到了城東那個李官人的大宅，門前有兩個守衛，我與如意直接上前查問，而那兩個守衛看到如意便恭敬地問好，其中一個更問道「這不是神侯府的楊姑娘嗎？這個時間拜候府上，是有甚麼事嗎？」
我拿出信件來，交予守衛，如意也接著說道「守衛大哥，這次我們有事要拜候李官人，麻煩通傳一聲。」
守衛看了看信件，讓我們稍等就跑進了府內，片刻後便回來外面請我們進去了。

進去以後，守衛讓我們到廳堂先坐下稍等，我四處張望了一下，這廳堂設計得富麗堂皇，看來這大宅的李官人，果然是位大官。
等了一會，便有一個穿得頗莊重的老年男子從走廊出來，此時如意馬上說道「管事先生你好。」
「楊姑娘你好，這位是？」管事問道。
「這位路少俠，正在神侯府作客。」如意答道。
「路少俠你好。」管事說道，我也點了點頭向他示好。

「路少俠與楊姑娘這次是來拜訪李大人…不過恐怕李大人未能接見兩位了。」管事答道。
如意機靈地問道「聞得李大人抱恙在身，莫非…」
「無錯，李大人他身患惡疾，還臥病在床…恐怕兩位要白行一趟了。」管事答道。

A. 直接提及是拜訪神醫 麻煩安排
B. 要求問候李大人 見上一面
C. 暫且回去

a 叫佢一次過醫2個

點估到醫生原來係小丑女
醫人果個自己都有精神病
好驚之後做比佢奶變毒死

果然係白卡反巴

精神病人思路廣
日日更新一萬字呀！

A
唔係我地唔想知佢既故事
而係呢個角色下下都收收埋埋 吊高黎賣
你唔講 我地又點知你想點呢
一陣問多兩句又唔滿意

而家我諗法係你鍾意講就講 唔講就算
關人撚事

唔溝煩膠女人

Btw ABA

開門見山，救霜兒要緊

開頭互flirt都好地地

其實係驚跟埋去比神醫踢爆佢都有病

路仔龍汁能醫百病

屌左隻雞咁多次 醫到一早好返啦

又要救隻雞

---A---

既然如此，我倒不如開門見山直說了…
「管事先生實不相瞞，據神侯所指，神醫王玥正在府上在客，我們是次拜訪，實情是為了見神醫一面，請問管事先生能否代為安排呢？」我說道。
「原來如此，難怪你們神侯府的人會突然登門造訪…你們稍等一下，王神醫始終是我們府上的客人，我必須是向李大人問過清楚明白，再要向神醫通傳一聲，煩請你們就再等一下。」說罷，管事先生便離開廳堂了。

此時廳堂只剩下我和如意，連一個下人都沒有，我便向如意再問道「如意，剛剛管事的言談畢恭畢敬的，看來神侯府的確是威名遠播。」
「那倒是真的，畢竟唐明兩國交惡後，神侯府不論在內政外交，或是軍事謀略方面，都替皇上分擔了不少…特別是世叔他備受重用，即是他無爭名奪利之心，但大部分的朝中官員都會自然而然地忌我們神侯府三分。」如意解釋道。
「如意你在神侯府一段時間，看來連明國的事都知道不少了。」我說道。
「平常除了跟無情大哥練武，我還花了不少時間向世叔學點明國的事，世叔就像是一本活字典，就像問他的事都總能夠答出來，在他身邊一段時間，知識自然也增長不少了。」如意說道。
「如意你真的比以前成長很多了。」我不禁讚歎道。
雖然被面具所阻隔，但剛好還能看到如意的小嘴…只見她嫣然一笑答道「但我仍然是那天與你在唐明村相遇的楊如意，願意留在你身邊的楊如意。」
我不禁被她的甜笑所帶動，我們兩人就在這廳堂甜蜜地相視，笑了起來。

管事先生從旁輕咳嗽了兩聲，大概我和如意眼中只有對方，都不察覺他已經站在身旁了。
「管事先生。」我略尷尬地說道。
「路少俠楊姑娘，這邊請。」管事先生說罷，便帶著我和如意往內廳走，然後穿過走廊，到了大宅之後的庭園…

剛進到庭園，便看到一個滿頭銀白長髮的老婦背向我們，坐在了庭園中央的涼亭，隨著管事先生的帶領，我們一步步地接近著她。
終於到了涼亭，那老婦依然是沒轉過頭來，而管事先生則恭敬地說道「王神醫，就是這位少俠跟姑娘求見。」
那老婦回答道「好，你退下吧。」她的聲音沒有半點老成或是沙啞，聽起來像二十來歲的年輕女子一樣，不禁讓我有點驚訝…誰料她輕輕轉過身來，面向我和如意，才更讓我詫異。
雖然她滿頭白髮，但容貌竟與二十出頭的年輕女子無異，就像是天生白髮的少女一樣…

「就是你們找我？」王玥問道。
我還被她的容貌所震攝，而如意已經反應過來問道「王神醫你好，在下神侯府楊如意，這位路仁甲，我們一位友人身中奇毒，聞得王神醫的名震天下，妙手回春，故此特意前來拜訪。」
王玥她冷笑數聲，說道「哈哈哈，原來諸葛正我的人，難怪會知道我在京城，又知道我王玥的名號…不過，我為甚麼要救你們的朋友？」

這倒是讓我有點為難了，頓時不知如何回答，只好說道「不知道王神醫有何需要，在下會盡量替你完成。」
王玥嘴角輕輕上揚，像是竊笑著一樣說道「有何需要？我王玥出手醫治他人，只談兩件事，一就是難度，二就是銀両。要不你就找個奇難雜症來，讓我研究研究，要不你就給相應的診金…不然你覺得我是開善堂的嗎？」

A. 指出唐門奇毒 望王玥出手
B. 指可付相應診金 讓神醫出手
C. 問有沒有第三條路

今日D文幾有質量

轉c 肉償

A+B

可以a+c肉償

好想快啲同霜兒敦倫

A+c

C 收埋做後宮，btw a+c 應該唔會同唐門有仇掛

夜班朋友

點票好困難 A,A+C左右啦

---A/A+C---

既然如此，我倒不如和盤托出，可能機會還比較大。
「王醫師，其實我的朋友身中了唐門的奇毒，所以…才打算請你出手。」我說道。
「唐門…？哼，那種小意思也算是甚麼奇毒嗎？」王玥傲慢地答道。
「小意思？」我疑惑地反問道。
「唐門的毒…要是沒我幫忙也做不出來，這種垃圾還能算上奇毒嗎？」王玥答道。
「這…」我被這個答案弄得有點不知所措，如此說來，這根本不是甚麼有難度的毒吧。

王玥她搖了搖頭便轉身說道「唐門的毒，我不屑去治，兩位請回吧。」
「這樣…我還有甚麼能為前輩你做的，我願為你盡力而為，做牛做馬。」我答道。
「做牛做馬…？」王玥再次看了過來，開始打量著我。
我猶豫了片刻，想了想霜兒的情況，便再確實地答道「對，我能力範圍所及，我定然盡力去做。」

此時王玥她又再上下打量了我，然後說道「也不錯，那麼你留在這裡一晚，我再考慮一下。那個姑娘…就先回去吧。」
如意也被這句話所嚇倒，驚訝地說道「甚…甚麼？」
「對，就是讓你先回去。」王玥再次重申道。
「這…」如意有點無助地向我問道。

A. (讓如意先走)「放心，我不會有事的，你先回去吧。」
B. (要求一起留下)「這可不行，要麼我們一起留下來。」
C. (拒絕王玥)「誰知道你會要求我做甚麼，不了。」
---
聽日繼續
歡迎設計對白

A
試藥定割器官

投票秒殺都係聽日繼續
歡迎大家繼續投票推post傾劇情

不了

a 偷腎

A. 「放心，我不會有事的，你先回去吧。返到去幫我屌鳩諸葛先生，條八婆癲嘅都唔同我講聲先嘅。」

都唔知係咪咁把炮, 有人就死就救唔返, 唐門啲毒又話小兒科

咁係因為唐門啲毒可能係佢有份發明/啟發到
如果有另一種門派出到樣奇毒係相近程度嘅，我估計佢會樂意挑戰

路仔有冇愛滋呀？搵佢醫啦

即刻入森林屌大猩猩

點解冇人揀B 3P

柏拉圖式戀愛

路仔係時候失去啲野黎顯示對霜兒既愛

變洛賓

路仔改名做仁田

治本解藥須要用上沾有患者愛液嘅男性生殖器作為藥引

切左突出黎支野

作者已睇完復仇者4 恢復更新

星期六先睇

你就好，可以免疫劇透

為左隻雞叫走如意 連叫神醫順手睇睇如意都唔得

—A—

「放心，我不會有事的，你先回去吧。」我說道。
如意有點猶豫，但還是決定聽我所說的，對著我肯定的點了點頭，然後離去。

如意離去過後，我便向這王玥再問道「到底你想怎樣？」
「就如我所說，我只對奇難雜症與銀両有興趣，我留你幫忙，自然是前者了。」
「那你到底是要我採藥，試藥，還是讓你研究也該說一句吧。」我說道。
「你先跟我來。」王玥說罷，轉身就往宅第的方向走去，我也只好緊隨著她的步伐，一直走到一個房間裡頭。

那個房間是簡單不過的客房佈置，只是在旁放置了不少的藥草和一大堆箱子而已。
「那…到底…」我打算開口再問，但王玥她「噓」的一聲讓我安靜下來。
接著她又說道「別說話，讓我先思考一下。」

王玥在房間中的東翻西翻的，接著便拿了一小瓶藥水出來，把他遞向我說道「拿著。」
我接過這藥瓶，她又轉身去找了找，接著又取了些藥草來。
她拿回那個瓶子，又將那些藥草硬塞進那個小瓶子內，然後不停地搖。
「這…」我試著再次開口。
這次王玥她沒打斷我，只是搖了搖頭說道「你到底相信我嗎？」

A. 試探
B. (相信)
C. (不相信)

B：老閪都信

:但我冇得揀

推 求票

B
我驚閪

B
唔驚有閪屌

B 為霜兒 老閪都信

---B---

我遲疑了半秒，再回答道「相信…我相信你…」
王玥看了看我的雙眼說道「是為勢所逼的吧…」
然後她又歎了口氣，接著說道「也沒辦法的，知道我王玥的，這江湖上還有多少人。」

王玥回去她的藥堆開始左翻右翻…她的背影看來有點落寞，我便再說道「前輩不用灰心，即便當刻如何，神醫王玥的名字，總會有人記起來…流傳於世。」
王玥她微微一笑，看了看我問道「小子，你叫路仁甲對吧？」
「對，晚輩路仁甲。」我答道。
「路姓的人，可算是少之又少了…若果我那個老朋友的家還在，想必他兒子也跟你差不多大。」王玥若有所思地說道。
「老朋友？」我疑惑地問道。
「哈哈哈，小伙子…我這年齡能夠當你的婆婆了。你看看我那滿頭的銀髮，這些可都是把我一點一滴的歲月顯露出來了，女人就是最介意臉上的皺紋，我可窮了好一段時間，研究出這駐顏奇術，但我又生怕那些往日歲月會像是皺紋一樣悄然消失了…所以，我就留著這銀髮了。」王玥解釋道。

我仔細地看了看王神醫的容顏，笑了笑再說道「這不要緊，你還是很年輕很美呢。」
王玥有點嚴厲地說道「路仁甲，別把我當作你那些小女孩在逗。」
「抱歉前輩。」我答道。

王玥把一盤藥草和藥水端了過來，然後說道「來，把你的上衣脫掉。」

A. 直接照做
B. 拒絕
C. 問清楚先

A
割器官

A
我驚閪

A 仁甲之死

à

plot twist 殺主角

王玥有點嚴厲地說道「路仁甲，別把我當作你那些小女孩在逗。」

天眼通？見得我一條女就講呢啲野

換返口語咪 你唔好當我係你個D妹妹仔咁氹
應該無乜問題呀 ?

---A---

我沒多考慮，便直接隨她的指示，把上衣脫掉。
王玥她打量了一下我的身形，便曖昧地說道「不錯不錯。」
她的眼神和語氣讓我不禁害羞起來，不自覺地後退了半步。
「不用怕，我又不會把你給吃掉，更何況你隨時能當我的兒子了，我還會對你做甚麼？」王玥笑著說道。

然而她這樣的刻意說明，倒是讓我有點不安，還有點雞皮疙瘩起來了。
王玥她沒多理會我，把她手上的藥草藥水都放在了一起，用藥杵給搗碎，成了一些糊狀的淡綠色膏藥…不過這膏藥散發出一種很甜的香氣，倒是不會讓人非常抗拒。
王玥命令般說道「路仁甲，暫時別說話，好好的閉上眼。」
我隨她所說的去做，然後我感覺到她把那些膏藥一層層地抹在了我前胸至下腹的位置。

過了大約一盏茶的時間，她才讓我再張開眼，我馬上細看著我的身軀，但在我胸前沒有找到絲毫的淡綠膏藥。
王玥大概注意到我的視線，笑了笑說道「我所製的膏藥，跟水沒兩樣，轉眼間便會被身體所吸收，你摸一摸吧。」
我再看了看也輕輕摸一摸剛剛那些膏藥的位置，果然是一點兒刮餘的都沒有，令我不禁驚歎道「這…果然神奇。」

「這就才是真正的奇藥。」王玥說道。
「那…這到底是甚麼藥？」我問道。
「放心，強身健體的。」王玥再答道。

此時我忽爾感到自己的身體開始發熱，一陣暈眩襲來，腳下一軟還坐了在地上，而王玥則只是在旁看著我，一言不發。

A. 質問她
B. 向她求助
C. 假裝沒事 一言不發
---
聽日繼續

C
十八年後又一條好漢

B
扮野搏好感

路仔扮乜呀

btw C
擺明係春藥，借勢撲上去啦

過期春藥！做耆齡王！

b. 插水碌地

C
而家阿神醫成個GOT紅巫女咁

對上一個唔出聲扮無野既人比人水蛭吸撚喎

最後佢仍然生勾勾咁屌埋Arya

太長無睇 有冇紅巫女d片段睇下

---C---

王玥此人行為怪異，若我表露太大的反感，恐怕會引起她的不滿，我盡力假裝著沒有發生任何事，一言不發的強忍著這股熾熱感。

此時王玥語帶嘲弄，輕笑道「哼哼，沒事嗎你？」
「沒…沒事。」雖然我嘴上說沒事，但豆大的汗珠開始從頭上滲出來，明顯已經把我出賣了。
「不錯不錯，好一個硬漢子。」王玥說道，然後從旁端出了一盆水，一把地潑在了我身上。

那盆清水或許只是普通的常溫，但對此刻的我而言，卻是冰涼之極了…
水珠打落在我身軀之上，那股熾熱感緩過了不少，而我的身體亦稍稍冷靜過來，王玥見狀又拿了一小瓶藥水出來，把它給遞了過來。
「解藥，服下去吧。」王玥答道。
「這…」我猶豫地說道。
「甚麼，不相信我嗎？」王玥再問道。
「不…不是。」我先接過了她手上的藥水，看起來呈微紅色，就像混了水的血一樣。

王玥看見我在研究瓶中的液體，又再質問道「怎麼了？喝呀？」

A. 喝
B. 不喝

As you wish

a
係咪春藥黎

---A---

我看了看王玥，然後一把將那些藥水給灌進嘴內…
那些藥水嘗起來像薄荷一樣，有種清涼的爽快感，我才剛把它們吞了下去，那股清爽像是從胸腔之內，沿著心脈一直擴散到全身，整個人都涼快起來了。

雖然這藥的「前因後果」都是由王玥所致，但我也恭敬地說道「謝謝前輩。」
然而王玥她卻是大笑著問道「你是傻的嗎？藥先是我下的，然後我再幫你解掉，這樣你也要謝過我嗎？」
我想了想，再巧妙地回答道「前輩你可以任由我被藥性所傷，你既然出手給予解藥，便是幫了我一把了。」
「哈哈，放心。這藥絕不傷人。」王玥答道。
「不傷人…？那麼剛剛我感到那股熾熱感…」我若有所思地喃喃道。

王玥看著我那樣子，大笑道「哈哈哈，這可是媚藥來著…不過可是要用得其所才有效。」
我驚訝起來說道「這…媚藥？」
「對，就是媚藥，女的只需輕輕塗於心脈之上，便會全身熾熱，慾火焚身，男的則抹在性器之上，便可以金槍不倒，愈戰愈勇。不過剛剛我就只是想試一試在男子的心脈之上加以影響，看看到底會出甚麼效果。」王玥答道。
「媚藥…你就不怕出甚麼意外嗎？」我問道。
「意外？哈哈哈，還能有甚麼意外可言。小伙子，你認為王玥這個老人家，有甚麼事沒見過。」王玥說道。
「這…這甚麼意思？」我問道。
「都說了是媚藥，你心中不就是在想那些男女苟合之事嗎？那我還會有甚麼意思，別裝了小伙子。」王玥再說道。

A. 裝作純情 我甚麼都不懂
B. 坦白承認 對王玥加以奉承
C. 拒絕反對 我那有想這些

b 路仔可以改名做棋靈王

B 坦白方才對前輩的確起咗色心，我承認自己係一個壞咗嘅人

B 屌鮑姐

B
古代棋靈王

成班有幾想做棋靈王

B 同婆婆試完
再叫佢比啲黎之後5P用

清 識玩

樓主突然轉玩高潮丸
係咪鋪路變甜故

食埋神醫就老中青都試哂
搵日試埋幼就死而無憾了

都未屌中女

仲有龍陽之好未試

棋靈王路仁甲

要屌冷血seafood

大波妹算係啦

大波妹先係雞
一再重覆以正視聽

條大波妹同路仔同老公扑過咋
仲要同路仔扑係被逼

平胸妹先係雞
仲要出賣路仔

根本除咗啱啱出世果d
其他都係雞
永遠唔知佢地係鏡頭外係咪過住d淫亂生活
可能黄瓜先生同佢地仲熟

武重陽食到厭啦
你會唔會分自己個新淨飛機杯比人玩

見到春藥即刻look返上去睇下段文係未樓主打既

---B---

「對，我剛剛就是在想那些事。前輩你的神奇醫術，能夠把容貌維持在這麼年輕貌美的樣子，在下會想到那個方向，又有甚麼奇怪之處。」我說道。
「哈哈，對一個年紀比你大這麼多的人說這些…可是沒用的。」王玥答道。
「真的嗎？但你看來完全不像比我更大，除了那把銀髮之外，看來比我還年輕。」我說道，其實這倒是實話，畢竟王玥她的容貌看來都只有二十出頭，而我看來都可能三十出頭了，這王玥的樣子…實在太年輕了。

「哈哈，說得不錯。不過這可不是我幫你的理由。」王玥答道。
「甚麼…？藥我已經幫你試了，你還要我幫你幹甚麼…」我再問道。
「試藥的事可不是幫你的理由，我只是說你留下來一晚，我再考慮，不是說你留下來一晚，我就幫你。」王玥說道。
「甚…甚麼…？那即使我幫你做了所有事情，你也…」我繼續說道。
不過王玥沒等我說完便打斷我，說道「對，幫不幫你也是隨我的心情，隨我的意願的。」

「那麼…我應該要怎麼辦…」我無奈地問道。
「算了…你既然是不太情願，多講也沒用。」王玥說著說著便轉身走到床邊坐下。
我走到床邊，恭敬地再說道「我…我可沒不情願，只是…」
王玥忽而大笑，說道「別緊張了，今天就先回去，明天把要幫忙的人，在中午過後帶過來。」
「甚麼？」我驚訝問道。
「我只說多一遍，現在先走吧，明天把你的朋友帶來…只有你們兩個。」王玥說道。

A. 接受並離開
B. 拒絕並質問

---
聽日繼續 大家可以睇多次#140

特登寫春藥 唔洗猶豫 真係我黎

新鮮龍汁解毒

A

帶邊個朋友？我睇唔明
帶個男人去係咪要表演屌屎忽

覃仔

A
個阿婆鍾意睇人扑多過自己扑

A終於有得扑霜兒

b 仲屌隻臭雞 不了

王玥忽而大笑，說道「別緊張了，今天就先回去，明天把要幫忙的人，在中午過後帶過來。」
「甚麼？」我驚訝問道。
「我只說多一遍，現在先走吧，明天把你的朋友帶來…只有你們兩個。」王玥說道。
---
唔洗緊張 今日返去先 聽日將要幫手條友 中午之後帶過黎
咩話?
我剩係講多一次 而家走先 聽日帶你個fd過黎 剩係得你兩個

btw 係有小小1999 尋日又腦閉塞

係咪古時D人讀醫都讀到short short地?

如意都識小小醫術 唔見佢係咁
...繼續睇落去你咪知

清楚 明白

---A---

「好，那前輩…我們明天再見。」我說道，不過王玥沒有再理會我，繼續醉心於研究藥草上，我也無謂浪費時間，趕忙離開這裡了。

回到神侯府，進去以後，便見到諸葛前輩、如意、霜兒跟小露都聚集於廳堂之上。
「怎麼你們都在？」我問道。
如意轉過頭來，一看見我便緊張地問道「仁甲你沒事吧？那個怪人沒對你幹甚麼吧？」
霜兒推著如意走到我身旁，兩人都像是生怕我被已經砍掉了些手指，割掉了些肉一樣，不停打量和研究著我。
「放心，沒事的。她留了我一會，讓我幫了她個忙，就叫我明天帶霜兒過去了。」我答道。
「王玥此人與我相識多年，想當年我倆仍年輕，她還沒聞名於世，那時的她也只是有一點孤僻，沒想到她愈老愈奇怪了，幸好仁甲你沒事。」諸葛前輩說道。
「仁甲一切安好，謝謝前輩關心。」我禮貌地回應道。
我看了看一旁的小露，對我所發生的事，看來不怎麼感興趣。

冷靜過來後，霜兒便問道「那麼明天甚麼時候出發？」
「午飯過後，我便和你出發。」我答道。
如意緊張地問道「要多帶上我或甄姑娘嗎？」
此時諸葛前輩已搶先答道「王玥現在性情怪異，她沒說讓仁甲多帶其他人，就別做多餘的事了。」
我點了點頭，接著說道「對，她讓我和霜兒兩人去，就別生枝節了。」

寧靜了一陣子後，諸葛前輩再說道「時候不早了，大家都早點休息吧。」
回去房間以後，才稍稍梳洗過後，距離休息還有一段時間…

A. 都是睡
B1. 找霜兒
B2. 找如意
B3. 找小露
C. 到庭園走走

B1

提提手足盡量唔好quote文投票 以免引起極長文

d 揾諸葛先生鬧佢唔早講王玥係癲婆 順手春藥發作搞gay

B2

B3

B3 條友知啲野 比次機會佢講

共票制 B勝 1233

B1呀

好撚憎條中女

好多人支持霜兒

轉B1
今次講多幾句
唔好講一兩句就話攰想訓

b1

B2 霜兒唔急住，聽日都有得搞

B1
搞少晚都嫌少

---B1---

我走到了霜兒房間的門前，她的房間與我的房間在同一個走廊之上，不過接近是一頭一尾了。我走到她房間門前輕輕地叩著…
裡面沒有人回應，只有一些輕快的腳步聲，我等了片刻，霜兒便來了開門。

霜兒打開了門，從其中的空隙看到了我，便問道「仁甲你找我嗎？」
「是…我來看一看你。」我答道。
然霜兒便招了招手對我說道「先進來吧。」
我隨著霜兒進到她房間之內，然後坐到房間的床上。

「怎麼了仁甲，這個時間來了？」霜兒問道。
「明天就要去見王玥，她可是個行為怪異的人，行事必須異常小心，雖然我對霜兒你倒是放萬二個心，但我還是要提醒一下你的。」我說道。
「放萬二個心？我有甚麼讓你放心？」霜兒問道。

A. 「你是眾人之中最沉默冷靜的，也不輕舉妄動。」
B. 「因為我最相信你。」
C. 「不為甚麼，可能因為你是霜兒。」
---
加速

C
因為王玥最多餵我地食春藥 大家搞慣搞熟 所以最放心

B+C

B+C即係點 兩句一齊講?

路仔：「B+C ！」

就2點了 唔夠票

夠未

咁就B+C
路仔：「B+C」

咪C完再B

路：「B+C」
霜：「你up乜春呀」

路：「臭雞原來你識講洋文 」

B+c

---B+C---

「不為甚麼，可能只因為你是霜兒，因為我最相信你。」我答道。
「是嗎…」霜兒若有所思地看著我，片刻過後，她臉上的那份冰霜像是忽爾溶解了不少，甜蜜地笑了起來。

「總覺得我也常看見你笑。」我看著霜兒的笑臉說道。
霜兒聽罷便收起了笑容「我…我不喜歡笑的。」
「是嗎？但就沒有人說過你笑起上來很好看嗎？」我再問道。
霜兒看了看我，苦笑答道「我在唐門的日子，不要笑不要有感情就是訓練的一環，還那有甚麼人會覺得我笑起上來好看。」
「唐門對你…影響真的太大了。」我輕輕從背後抱著霜兒的腰說道。
霜兒她也輕輕靠著我，接著再說道「生是唐門的人，死是唐門的鬼…我既是姓唐，這一切都是注定的。」

我看著霜兒的側面，她看起來有點憂愁，我便再說道「別想這些了，休息吧。」
「嗯，也對…別刻意去回想起來，就不會記掛著了。不過有機會的時候，我跟你說說我在唐門時的事吧，我也想你了解我多一點，那怕是那麼一點點也好。」霜兒說道。
「不急，時間還多，我與你可是還有很多很多日子要過的。」我答道。
霜兒轉過身來，輕輕親了我的臉頰，說道「回去休息一下吧，明天還要去拜訪神醫。」

A. 要求一起睡
B. 有毒在身 不阻礙霜兒休息 自己回房間睡
---
聽日繼續

A
以後你跟我姓

A唔A好去到癲婆度唔知又搞乜

A 齋訓唔搞剩摸

A 就咁訓 留力

得兩粒提子摸

—A—

「讓我陪著你，今晚就一起起睡吧。」我說道。
「就只有一起睡？」霜兒問道。
「對，真的只是一起睡。」我答道。

這晚，我們沒做別的是，僅僅是相擁著一起睡去，那麼簡單微小的一件事…可惜人在江湖，往往連這麼簡單的一件事，也不容易，也需要努力…或許終有一日，我會想遠離這是非地吧。

再一次日出，醒過來時，霜兒已經不在床上，每每她都總是起床起得比我早，這件事我都習以為常了。
我梳洗更衣後，便從霜兒的房間出來，也沒遇上任何人…

A. 找找不見了的霜兒
B. 到廳堂用早飯
C1. 找諸葛前輩
C2. 找如意
C. 找小露
——
投C可以順便講下點解

C
佢就係婆婆

個女

屌 小撚左個3字

孫女

10點前後出文

---C3*---

這時候，我有一件事想去找一找小露…
我走到小露的房間，才正打算叩門，正好她又開門出來，兩人在門前正面對視著。

「找我？」小露問道。
「對，我有點事想要問你…」我說道。
「問我？你最近都在忙如意和霜兒的事，還有甚麼要問我？」小露諷刺地說道。

她的語氣聽起來有點不滿，莫非…
「怎麼了？你妒忌著她們嗎？」我問道。
小露的忽然大反應起來說道「甚麼？甚麼妒忌？我甄月露要妒忌甚麼？」
她說罷便想從我身旁走出去，離開這房間，但我馬上把她的路給擋著了。
她後退了半步，再問道「你想怎樣了？」

我想了想，她大概真的心中有些不滿，或者她也有些小情緒…
女人總是要人哄的，「別介意她們的事，你可是我的醫師，也是無可取替的。」
小露她愣了一愣，然後看著我說道「看著我的眼晴。」
「甚…甚麼？」我一時反應不來，問道。
「別問，看著。」小露再說道。
我如她所說，看著了她的眼晴，她的眼神很平靜，但緊緊地盯著我的眼晴，我也直視著她…就這樣一直過了好一會兒，她才放鬆過來。
「好吧，我相信你。」小露說道。
「相信我？」我問道。
「我覺得看著一個人的眼晴是能夠看穿他所思所想的…我相信你沒在說謊。」小露說道。
雖然我記憶中，好像是有一種叫讀心術的玩意，可以看穿人的思想，但我不見得小露熟悉這種技巧，看著她反而讓我有點摸不著頭腦，但小露一直以來，思想都總是有點奇怪和跳脫的…這就別再去深究她說的話了。

「那麼…你到底找我幹甚麼？有事嗎？」小露問道。

「其實…」
A. 問她與王玥
B. 問她的背景
C. 問她最近是不是有甚麼事發生了

有啦

兩個選項有小小分別 不如揀定一面

問左c先 扮下關心

咁B

---A---

「其實…我是想知道你跟王玥，是不是有甚麼關係？」我問道。
「我…我跟王玥？我怎麼知道那個老女人的事…」小露迴避著我的目光，看來是在隱瞞甚麼。
「你不相信我嗎？」我誠懇地問道。
「這…」小露看來有點猶豫，她的確是在隱瞞著甚麼，但卻像說不出口來。
「放心，你只讓我知道就可以了。」我說道。

小露輕歎一口氣，略帶無奈地說道「王玥她…她是我的養母。」
「養母…？這一路走來，我果然不怎麼了解你…」我感歎地說道。
「或者是我不想說吧，我根本不想與那個貪圖利益的人有甚麼關係。」小露說道。
「看來你跟她…果然是有些說不完的過去。」我說道。
「我是孤兒…是她養大我的，連我身上的醫術都是她教的，不過…後來我一個人走了。我不想見到她，若果她問起或是在找我的話，就別提起你知道有我這個人的存在。」小露說道。
「好，這件事也只有我知道，我不會說出去的。」我答道。
「嗯，我都相信你了…你緊記別說出去，有機會我再跟你說更多…現在，是去吃早飯吧。」小露說道。

我和小露一同到廳堂用早飯，不久以後大家都來了…這早飯很平淡，都是簡單的寒喧，關心一下霜兒的狀況之類。

用過早飯後，距離中午過後有些許時間…

A. 練功
B. 在神侯府內走走
---
1. 找霜兒
2. 找如意
3. 找小露
4. 一個人

---
深夜應該無人投 睇怕都係聽日繼續
BTW 請選各1項 例>A+4 一個人練功 B+3 找小露在神侯府內走走

a4

A4

A3

A3
Tell me your story

BTW 想睇以下兩個選項
1：A3 同小露練功
2：搵123 然後A4 所有人一齊睇路仔一個人練功

點解冇得簡無情 追命 冷血

因為有B4

a3

B4

A2

---A4---

想了想，我一段時間沒在練功了…
神侯府這裡的庭園可是個福地，練功時總感到氣息調和也順暢多了，在這裡練功也是個好選擇。

我走到庭園，站在空曠位置的中央，慢慢調理著呼吸，感受內力的流動…
我先練習一下彈指神通，畢竟這招算是我最直接的攻擊手法了。「嗖嗖嗖」的連發，不停練習著彈指神通的手法和勁道，如何混入在戰鬥之中…
當練了一會後便再拔出劍來，既練習基本的劍招，也練習彈指神通的招數，再將兩者合而為一，這樣便是一門遠攻兼顧的劍法…

…

然而路仁甲此時沒有發現暗角裡的冷血，他只靜靜地靠在牆邊，從旁觀著路仁甲的一招一式。而冷血即使身為武林上赫赫有名的高手，他也不禁被眼前的這個年輕人所震驚，每一招的互相配合和改變，竟然像是洪水般連貫且威力剛猛…
何況路仁甲內功深厚一事，冷血他早有耳聞，但他沒想到，連這些簡單的劍招，也能夠與內功之間配合得如此玄妙…
若路仁甲此人，在江湖上多打滾一段時間，或是再多學幾招絕技，定必是武林上獨當一面的絕世高手…

冷血此人，性格冷靜寡言，但此刻，眼前的路仁甲，卻讓他不禁從心中一直到身體顫抖都開始起來…
這或許就是傳說中的武者震，不知道是人類自身對強大的恐懼抑或是面對挑戰的興奮，但冷血此刻知道，他決定要與路仁甲切磋切磋…

冷血從暗角一躍而出，路仁甲自然是馬上發現了這般的大動靜，馬上便警戒起來…
不過當路仁甲轉過身來，便被一股強烈的寒意所震懾，加上襲來的劍鋒，他馬上便知道「這一劍…接不得」。
路仁甲向後一躍，退開了數步之外，迴避了這招攻擊，然後抬頭看去，才發現了是冷血。

「冷血前輩你…」路仁甲正想開口問到底是怎麼一回事，但冷血卻沒有回答他，只是又一劍的攻過去。
聞名江湖的「四爺」冷血，與路仁甲正好是用著相同的兵器－長軟劍，而且亦恰巧，路仁甲的劍法只是以基本劍招為主，與冷血的「四十九路無名快劍」可算是異曲同工…畢竟劍招實際上，也毋須花巧的名字，堂皇的名稱…只需要成功的把敵人殺掉，有著強大的威力。

路仁甲拼了命去抵擋，但他又那抵擋得到冷血這以劍聞名天下的高手，十招不出，路仁甲便被冷血逼得倒在地上。

冷血上前，一劍架著路仁甲的咽喉…

A. 不服輸 拼命掙脫再反擊
B. 往冷血的劍壓過去 逼退他而反擊
C. 投降 奉承冷血的高超劍法
---
今日比較忙 遲左出

A
玩多陣先再投降

A 彈指神功彈啫啫

往死裡打

終於有第一個非A

---A---

…

雖然被冷血壓倒在地上，但我從來不是那麼輕易放棄的人。
我腳下暗運內勁，一腳踢在冷血的腳邊，另一面則以劍一抵，把冷血架在我頸上的劍抵開…
冷血馬上輕跳而起，迴避了我腳下的動作…不過人在半空之中可是最大的破綻。
我將內力集於指上，連環發出數發彈指神通，冷血不慌不忙，輕輕的以劍一下一下地將我射出的勁道給擋開。

冷血隨即繼續展開攻勢，才剛從半空回到地上之際時，手上的軟劍極速晃動，向我逼近，我提手用劍一擋，他又一個轉身，從我身邊像轉了一圈一樣，連人帶劍繞到我身旁，我跟上他的速度再去擋他一招，豈料他這一招運上極大的內勁，將我的手都震麻了…
此時冷血把劍像是要收回鞘內般，輕輕的收起架勢，然後往前踏步，一劍向我斬過來，我只好再用劍一擋，不過這記的力度更大，加上剛剛已經擋了一招，我手上的九斷劍都被震飛，整個人像被彈開了數步之外，倒在了地上…

倒在地上之時，冷血再靠近我，這次，劍又再架在了我的頸上，不過我已經沒劍去再擋，連手也開始發麻了…但不得不說冷血的無名快劍，那攻勢的凌厲迅速，每招每式都像能奪去性命，真的可算是我一直以來交過手的敵人之中，最為恐怖的。
不論慕容候的那以反擊為主，不急不緩的劍法，或是武豪那誇張的極致剛勁，都與冷血的招數很不同，冷血的招數簡而精，務求迅速擊敗對手，比起慕容候或是武豪，都是更快更有效的方法去將對方擊倒，這「快劍」…果然不負這「快」的名號。

冷血看著躺於地上的我，臉上的冰冷卻忽然溶化了不少，微微笑著問道「還要打嗎？」

A1. 不了不了 投降 - 奉承冷血的實力 讚揚快劍的威力
A2. 不了不了 投降 - 稱是自己實力/體力不足 多練一點定必能勝過冷血
B. 休息一下 再打

A1
下次再砌過

好戰派

A1

B 謙虛求賜教 升下lv

成日覺得冷血係用重劍
可能俾吳卓羲影響到

tvb

反正樓主無得玩last idea
寫多幾場打戲啦

我都係

屌希望下個禮拜有得玩

攤凍左
再開都唔會好似前幾日玩得咁多
好彩無課

比巴打捉到 btw 比d時間

路仔開發新絕技
軟劍轉轉轉

只要庭園到多過一個人有呼吸就唔可以比佢停

無敵風火輪

---B---

「我不服…再來！」我吼叫道。
冷血後退數步，又是一個輕輕的微笑說道「好，再來吧…不過這是最後一次了。」

我點了點頭便再站起來，這次我決定再將分絕掌都加入到這場戰鬥當中…
先是拔出劍來，另一手暗暗蓄力，不論是彈指神通或是分絕掌，只要機會一到，便需盡力於一招內找出冷血的破綻，盡可能取得那刻的勝利…
或許冷血的武功遠遠在我之上，但是他卻沒有一點兒放鬆，依然是謹慎地觀察著我的一舉一動…

我與冷血他靜默地相對望著，片刻靜默以後，冷血決定佔據先機，一個踏步向著我衝來。
冷血這次不是晃劍作勢進攻，而是連環的突刺，一刻間眼前所有影象都像被他的劍尖所覆蓋。
我只不停地後退著，然而冷血他一直往我壓逼過來，而我卻無法看清這劍招的真相…

A. 前沖 正面突破
B. 前沖 攻下盤
C. 一動不動 向他的方向舉劍

聽日繼續

C華麗反cup

---C---

這樣一直後退也不是辦法，但不論如何應對都像是不可能突破一樣，與其這樣，倒不如還原基本步…
我側過身子，抬起手到與肩平行，將手上九斷劍直指向冷血的方向。
此時的冷血依然前衝，像是無視我的劍鋒一樣，然後當劍互相碰撞那「鐺」的一聲響起，冷血竟將他的劍繞著我的劍旋轉著，兩把劍不停磨擦，金屬鏗鏗的作響著，我想將劍收回，但整個人的節奏都被冷血所帶動著，持劍的手臂也像被他的動作所牽引…不，這更像是被一股吸力硬生生的將整條手臂鎖著！

冷血嘴角輕揚，手上運勁，向天上揮，我手上的九斷劍應聲飛脫，在十數步以外一下插到泥土之上，同時，冷血又一次將劍架到我的頸上…
本來我想以分絕掌和彈指神通再戰一次，但奈何這實力差距實在沒辦法跨越，冷血的劍招出神入化，憑我那基本不過的劍法，可真是小孩與大人的戰鬥…

「路仁甲，服了嗎？」冷血說道。

A1. 服 求冷血收自己為徒
A2. 服 自己更強之後會再來挑戰
B. 不服 加以反駁 (可以講下想點出口術)

b
「你唔洗係到扯貓尾啦！夠薑就一劍捅撚死我，你老豆我嚇大嫁，屌你老母！！」

保全叔

B
係咪一段基情嘅開始

我覺得係尋晚路仔同霜兒訓
所以冷血今日過嚟藉機教訓佢

+1

同冷血展開激烈基情

B 唔係咁多女纏住我 我駛輸
邊似得你咁得閒日日練功

冷血好中意如意 但係琴晚路仔去搵隻雞佢緊係嬲到仆街

B 唔使用劍嘅

又會大家都咁支持反巴

重傷等神醫救

同日日去妓院一樣大家想睇樓豬點拆

+2

我唔信個個都係咁

---B---

「你不用假惺惺了，作為落敗的一方我還有甚麼要說，要麼你就一劍把我殺掉，即使死掉，我依然從未怕過你冷血片刻！」我反駁道。
冷血聽到我如此一說，竟然驚訝地反問道「甚…甚麼？」
「突然出手，不然你想怎樣？」我問道。
冷血大笑，答道「路仁甲，你覺得我是為了甚麼出手？」
冷血的問題讓我有點疑惑，我倒是沒想到他會如此一問…

不過正當我愣住了的時候，他便接著說道「路仁甲，你是個充滿潛力的人，有人跟你說過嗎？」
回想起來，的確有不少人曾經說過我的悟性高，或是內功勝於同輩…
此時冷血像是能讀懂我的心思一樣，再說道「確實是有，對吧？我剛剛只看了一會兒，已經看到了你的潛力，或許是我的心癮，決意要和你交一交手。」
「呸，你可是江湖上鼎鼎大名的四大名捕，而且以劍聞名，還要跟我這麼一個後輩交手？我看你是全心要羞辱我吧。」我說道。
冷血又是一陣大笑，答道「那你想多了，不如這樣問，你覺得神侯府內的我們是怎麼看待如意的？」

A. 妹妹
B. 普通女子
C. 暗戀對象
——
比你地投埋

想今日快d完埋冷血呢段 返番正題

希望樓主個仆街出快d

c 肉便器

c夠票

成班癲佬

好憨鳩
搞到咁僵為乜

影響左劇情發展 btw 收7票都可以係成堆痴線佬投

---C---

「其他人先不說，你…難道你喜歡如意嗎？」我說道。
「甚…甚麼？」冷血答道，看來他又再次被我的回答給嚇了一跳。
我回想起今早我從霜兒的房間出來…若果冷血已經知道此事，他突然如此激動，來襲擊我…這一切都說得通了。

「不然呢？」我反問道。
「這…你的想像力太豐富了吧…」冷血無奈地說道。
然後他便將手上的劍放回鞘內，轉身便想離去…
「你…你去那裡？」我問道。
「今天就到此為止吧…明天，明天若果你再來練武，我會再來。」冷血說道。
我站了起來，不屑地說道「你別對如意出手，不然…」
我心中想說「做鬼也不放過你」，然而冷血一轉身，腳下一踏步，霎眼間他已到了我身前，我的眼睛完全捉不到他的身影，我在視野中他就像瞬間移動了過來一樣…然後一掌運勁打在我胸前，我被他放倒了在了地上，但此掌只運了股蠻勁，沒有運內力，我只感到胸前疼痛，但真氣沒有被打亂，五臟六腑亦沒有感受到任何痛楚。

我抬頭一看，冷血以一雙怒目緊緊地把我盯著…正正是他出手時的那股寒意又再一次襲來，此刻我才知道這股是甚麼樣的氣場…

是殺意…一股濃烈的殺意。

「我最初一刻，是有想過把你殺掉…但如意可是我重視的妹妹，你又是她最愛的人，若你再污衊我的想法，我就把你的武功都廢掉，那個時候，就讓你身邊的女人們去保護你！」冷血說完，轉身便走，而我卻站不起來，腳…像使不上力了。

最後我坐在地上掙扎了一會兒，才終於站起來…
此時已經接近中午，我梳洗了一下，便去用午飯，冷血沒在這裡，而其他人都只是如常的問候，沒有甚麼特別的事…

接著，我便要和霜兒出發了…
此時…

A. 兩人出發
B. 找諸葛先生安排後援
C. 找小露說兩句
---
睇下有冇機會出多篇先訓

---C---

此時我決定去找一找小露，畢竟現在去找王玥，或許她能告訴我甚麼有用的。

小露剛剛用過午飯後，便馬上回了房間，大概她也不想牽涉太多這件事情…不過，當我到了走廊，已經看到她靠在了房間門前，看著我走進來。

「我早料到你會來找我的。」小露說道。
「料到？」我問道。
「仁甲你行事謹慎，定必會問個明白，看看有沒有甚麼要提防的…既然我應該是最熟悉王玥的人，你定必會來問我。」小露解釋道。
不得不說，這猜得差不多了，我也直接點了點頭答道「對，我是來看看有甚麼我要知道的。」
小露輕歎了一口氣，繼續說道「錢，利益。這是王玥最重視的，既然她答應了幫你醫霜兒，她一定會要求相應的利益，你要留意。」
「好…還有別的嗎？」我再問道。
「沒有了。」小露答道。
「那…那麼我走了。」我答道，然後便想離開…一步步的走，正當我走到走廊的盡頭，身後的小露呼叫了我一下，我轉身看過去…
「萬事小心，你還是霜兒，大家都要安全回來。」小露緊張地說道。
「放心…一定。」然後我離開走廊，回到大門跟霜兒一起出發。

再次回到那位李大人的宅第，這次守衛跟管事的都把我認出來了，還因為王玥她的話，進去找她也是異常的隨意，沒有了上次那種守衛深嚴的感覺了。

進到王玥的房間後，她便打量著霜兒，然後讓她坐到房間中的椅子。
王玥走近，略粗野地對著霜兒說道「手，伸出來。」
霜兒有點猶豫地看了看我，我則點了點頭，霜兒便把手伸出來給王玥，而王玥她則是把了個脈，若有所思地說道「這個…哈哈，不是甚麼特別東西吧。」
霜兒皺了皺眉，看向王玥說道「這可是唐門奇毒…甚麼不特別之說？」
霜兒看來對於王玥的輕視，有點質疑，此時王玥笑了笑看著霜兒答道「這是鬼差散的毒，對吧？」

霜兒馬上說不出話來，驚訝地看著眼前的王玥…
而王玥又笑了笑說道「鬼差散，不是為了急著取人性命的毒，連調配方法我也知道…這藥可是不需解藥的，很容易便能除去了。」
「那…前輩…」我正想問到解毒之事，王玥便笑笑轉身看向我。
「小伙子，你知道我王玥的宗旨嗎？」王玥問道。
「前輩請說…」我答道。
「我王玥可不是個懸壺濟世的仁醫，醫術於我是謀生技能，既然你要我救這個女子，就幫我辦一件事。」王玥說道。
「那請說…」我答道。

「幫我把這大宅內的官員，就是那個李大人，殺掉。」王玥說道。

A. 當然沒問題
B. 問原因
C. 拒絕
---
聽日繼續

路仔繼殺小二之後又一力作

B, 不過佢9成唔答

更正
唔問原因

問可以得到咩利益
講到霜兒中既毒咁小兒科
唔值得冒咁大風險去殺呢個人

因為獨市生意

識就小兒科

兩位巴打都答左 佢識解咪簡單 事實上係咁簡單霜兒自己都解到啦

---B---

「把他殺掉…？他不是你的顧主嗎？」我問道。
「對，是他把我找來的，但我他不順眼，此人必需要死。」王玥答道。
「不不不…你這麼一句話，我就隨便幫你殺掉他，難保我會錯殺好人…」我說道。

王玥搖了搖頭，說道「他是該死的，你只需要知道這件事。」
「這…」我猶豫地看了看霜兒，而霜兒此時則說道「我的命是你的，這都交給你決定，我不會逼你救我，也不會逼你殺掉你不想殺的人。」

王玥笑了笑說道「哈哈，那路仁甲你就不打算救她了吧？」
「你說他該死，也總有個原因吧？」我問道。
「你不需要知道更多，要麼殺，要麼不殺，就兩個答案。」王玥答道。

「我…」我依然有點猶豫。
王玥見狀便再問道「你是下不了決定嗎？要麼讓你考慮一晚，不過你要知道，你的朋友可是過一天算一天的。」

A. 考慮一下 (去調查此人)
B. 不用考慮 殺
C. 不用考慮 不殺

為左隻雞殺人
c

連反巴都支持殺

混亂邪惡陣營

B 店小二都殺啦

唔殺先可以令隻雞死

B 今晚屌一屌霜兒先

問埋前輩借春藥

預埋前輩3p

棋靈王咩 加埋要過一百歲

---B---

「不用了…我答應你，我殺。」我答道。
「這不就好了嗎？你現在出發，剛剛我給他開了服藥，現在他應該睡得跟豬一樣，隨便你如何處置他，你等等…」王玥從旁邊一個箱子裡，拿了份地圖出來，然後放了在桌上。

「你過來看一看，你從這邊過去，茅廁的方向可以繞過去…」王玥邊說邊指引著我如何到那個姓李的房間去。
簡單而言，從這邊出去，到茅廁的方向，然後從大宅的外圍繞過去便是了。

我決定了要出發，自然也沒再猶豫，隨著王玥所指引的路，很快我便直接到了那官員的房間後方，那房間連窗子沒有關上，我細看了裡面的確是沒有人在內看守，守衛很寬鬆…

我小心翼翼地翻過窗子，進到房間裡…
房間裡擺著官服，裝修也頗富麗堂皇，而裡面的床上，就躺著一個睡著的老人

A. 一劍解決他
B. 猶豫地把他叫醒 問話一下 (有冇野想問?)

A 問乜春吖

B 出面個老太婆想我殺你，你反唔反對？

---A---

我直接拔劍，在他的喉上一割，他馬上醒過來，掩著自己的喉嚨，痛苦地掙扎著。想必，他是在拼命地叫喊著，不過那被割斷的喉嚨，只是發出了些沙啞的聲音…片刻以後，就再也沒聲音，血也流遍整張床了。

我隨著原路返回，確認沒人發現的情況下，迅速回到了王玥的房間…
「事情辦好了。」我答道。
王玥微微一笑問道「你沒帶些甚麼回來嗎？」
「帶甚麼？」我反問道。
「你不帶任何東西回來，又怎麼證明你已經把他殺掉？」王玥質問道。
「這…」這倒是有道理，但這樣一問，反讓我有點不滿，這王玥是故意找我麻煩嗎？
「哈哈，說說笑而已，我們不用作任何事，那些人會來通報的…現在，我就先救這位姑娘…來，把上衣脫掉。」王玥說道。
霜兒看了看我，我點了點頭，然後霜兒慢慢把上衣給脫了，剩下了一件簡單的內衣。

王玥看了看我和霜兒，便說道「你兩看來是有點關係吧，她在你面前脫掉上衣也沒有絲毫避諱。」
我與霜兒都沒有回答她，王玥笑了笑便說道「不答我也沒關係，就直接開始吧。」
王玥從旁邊的箱子拿出了一把刀來，用火輕輕的燒了一會，對著霜兒說道「我現在幫你放毒，放完再加以護理就沒事了。」
「放毒？」我驚訝地問道。
「對，這毒會集中在肩關節的位置，準確下刀便可以了。」王玥答道。

我看了看霜兒，霜兒對我點了點頭。

A. 動手
B. 不了 不忍霜兒受傷

A
霜B怕唔怕痛

a 再錯手廢左隻雞佢

就快有文

---A---

「動手吧，我相信霜兒。」我答道。
「那你過來幫個忙，把小姑娘她的手抓著。這放毒過程中的毒，可是一個成年男子都難以承受的。」王玥說道。
「好…」我走近她們，隨著王玥的指示把霜兒的手給牢牢抓著。
我看著霜兒說道「要忍著。」
霜兒則肯定地對我點了點頭答道「放心…我不怕的。」
「我動手了，路仁甲你緊記要抓著她，不然這小姑娘一動，可能會錯手割錯別的脈搏的。」王玥說道。

我與霜兒也再對著王玥點了點頭，王玥便真的下刀了。
刀子從霜兒的肩上慢慢的沿脈搏割開，下刀非常準確，輕輕的把肩上開了個洞，血也只是緩緩的流出，沒有對霜兒做成多大的傷害。
「小姑娘準備好，痛的要來了。」王玥說道，霜兒則再點了點頭。
王玥從身上拿出了一支銀針，扎到了霜兒背上的一個位置，看來是一些穴位來著，然後再用刀往霜兒肩上的開口裡一割，一些略帶黑色的鮮血從霜兒的傷口流出，王玥此時看了看霜兒，我也不禁看了看霜兒…因為霜兒完全若無其事的坐著，反過來看著王玥跟我。
「繼續吧，我沒事。」霜兒冷靜地答道。
王玥皺了皺眉說道「難道小姑娘你是唐門的人…？」
霜兒看著我，沒有回答…

A. 手術要緊 神醫你先完成手上的事吧
B. 直接答是 但霜兒已經脫離唐門
C. 否認

霜兒唔通比人改造過

究竟係佢同唐門有仇口定唐門人唔用得呢個方法
A

---A---

「前輩，這個手術之後再說，我會盡量解答你的問題…」我答道。
王玥質疑地看了看我，再答道「好，完成後再說。」

王玥往霜兒的肩上一按，黑血繼續沿著傷口流出，流了好一會兒，那些血才由黑轉紅。
「該封起傷口了…」王玥說道，然後迅速地拿出針線，像是一瞬間便把傷口縫合起來了。
王玥她拿出一塊布，將一些藥草放在了上方，然後將其貼在了霜兒的肩上，再包紮了起來。
王玥動手的速度極其巧妙迅捷，一切動作如像片刻之中完成了，整個手術的過程也不足一盞茶的時間…

王玥再在身旁的箱子中拿了兩份藥草出來，交了給我再說道「這份是幫助止血的，今晚與明早都換一次藥，明晚應該已經接近完全癒合了。而這一份，配上你們手上的解藥開水去服，可以把體內的毒素都排清光。」
「謝謝前輩。」我答道。

王玥微笑說道「那麼現在，該說說了…在剛剛那個手術面不改容，這位姑娘是唐門的人吧？」

A. 直接承認解釋因由
B. 只承認是離開了唐門的人
C. 否認

隻臭雞仲唔係由細俾人屌到大
然後生仔感受十級痛
生到佢對痛楚完全冇感覺

大家真係好憎佢咁

點會
有部分巴打同我一樣支持霜兒

支持隻雞既應該都係恩客黎

有得比你屌咪又係即刻除褲

不了
送都唔要

聲援

---A---

都到這個份上，前輩都已經救了霜兒，也沒必要對她再隱瞞甚麼了。
「其實，霜兒她之前是唐門的人，不過…」我將霜兒的事都交代了一下，王玥她一直聆聽著，不過對於這一切倒是沒甚麼大反應。

聽罷王玥便看著霜兒說道「所以…」
王玥此時停頓了，再向我投放了一個眼神，霜兒則點了點頭。
王玥便繼續問道「你是唐門的實驗品吧？」霜兒沒回答，只點了點頭。
「實驗品？」我問道。
「小姑娘你沒告訴他嗎？」王玥看著霜兒問道，霜兒她則又搖了搖頭。
「那麼到底是甚麼…」我再追問道。
此時霜兒便對著王玥說道「你說吧，仁甲有必要知道的。」
王玥點了點頭說道「好，你覺得可以說的話…我都把我的部分都說出來…」

王玥輕歎一口氣，說道「我王玥一生人，都不介意為錢去出賣自己的醫術，或許可以稱為技術。那大概是三十多年前的事了，那時候我在明國因為一個人把我惹火了，在那一怒之下我便去了唐國。在那面我遇到唐門的使者，他們顧用了我幫忙發展一門技術。」
「技術…？」我對這個字有點疑惑…
「對，一個需要醫術輔助的技術。」王玥答道。

王玥拿出了一支銀針，看了看霜兒，霜兒像是了解到她的意思一樣，把手伸了出來，接著王玥把銀針扎到了霜兒背上，霜兒她眼也沒眨一下，一點反應也沒有，然後王玥又把銀針拔了出來。
「你不太懂穴位對吧？」王玥問道。
「對。」我答道。
「剛剛那個穴位，是人的身體其中一個最痛的穴位…這位姑娘，是不會感到痛的。」王玥說道。
「那…這…這就是你說的技術嗎？」我驚訝地說道。

王玥再說道「對，那是一個對小孩的改造計劃…唐門那時候就讓我幫他們想辦法。」
她又歎了口氣，接著說道「人生總有點事是不想做的，雖然錢我收了，這個計劃也完成了…但回想起來，我應該害了唐門的小孩子很多。」
「害了他們…？」我再問道。
「他們從小在唐門長大，也沒了痛覺，只懂得為唐門賣命，而且…而且不是每個人都像這小姑娘一樣，被你帶走了的。」王玥再說道。

我與霜兒相視，霜兒對著我微微一笑，不過這個笑看來是有點苦笑的感覺，也有點無奈。

「砰砰砰！王醫師！王醫師！」門外傳來了急忙的拍門聲，王玥則去打開了門。
門外是一個守衛，看來非常緊張，然後說道「醫師請馬上跟我來，李大人他出事了！」
「好，等我一下。」王玥答道。
王玥回頭拿起了些藥跟工具，然後對我和霜兒問道「你們打算跟來嗎？」

A. 免生枝節 我們走了
B. 好 我們跟上
---
深夜會加更一篇 大家可以起身再睇

b
樓豬一陣睇歐聯？

紅巫女係咪想救返果個乜春大人屈錢

yes 睇疤狗失敗

做雞都咁多人撐
唔怪得港女咁多去做ptgf 點都有人埋單

其實到而家都唔知大家點得出呢個結論

好似係反巴話扑野冇血 就話佢係唐門私家雞

深夜唔夠票

A 會唔會死唔去

4條a啦

A
食花生

連登仔世界第一

---A---

「免生枝節，我們先走了。」我答道。
「好，再有問題便來找我，不過我明天應該會走了。」王玥答道。
「若未來有事，我還有辦法找到你嗎？」我再問道。
「我浪跡天涯，有緣的話，定必會再見的。」王玥再答道。
「前輩，後會有期。」我和霜兒抱了抱拳向王玥告別。
我和霜兒離開房間後，另一邊廂王玥也跟著那守衛離開了，我沒多管此事，和霜兒迅速地離開這府第，然後直接回去神侯府了。

時間差不多黃昏，我倆總算回到了神侯府，才進到廳堂便看到如意有點焦急地在等著。
她才剛看到我和霜兒進來，便馬上過來問道「仁甲大哥，唐姑娘你們還沒事吧？」
「放心，一切都辦好了。」我答道。
「唐姑娘你的手都包紮起來了，還痛嗎？要不要先回去休息？」如意關心地問道。
霜兒對如意的關心有點不知所措，支支吾吾地答道「呃…我…我沒事，那醫師說一兩天就會好了。」
「那你千萬要小心，有甚麼事記得找我和仁甲大哥幫忙。」如意再說道。

「如意你也回去休息一下吧，照你的樣子看來，你整個下午都在等我們吧。」我說道。
「呀，沒有沒有，我也只是剛好在這邊，你們也快回去休息吧。」如意說罷，便慢慢轉身離去。
「我幫你吧，我都回去休息了。」霜兒說罷，便推著如意一同離去了。

A. 回房間休息
B. 找冷血
C. 找小露
D. 找諸葛前輩
---
聽日繼續

B 打交

b 升lv

難怪霜兒好似性冷感咁 原來因爲冇痛覺

咁有冇快感同高潮？

其實點解唐霜係雞?

因為個實驗就係
由嬰兒時期開始到大
連鼻哥窿都唔放過
到佢地懷疑人生
到佢地冇知覺

死魚霜

開始懷疑巴打同反巴係同屋主

好正常呀
呢個時代背景冇人權法冇兒童保護
唐門果班大佬見自己手下有靚女梗係食埋
佢自己都話佢係唐門負責做工具
做性愛工具自細教佢比男人屌係正常
就好似印度佬覺得用手抆屎先係正常我地用紙巾係痴線

兩個唐門實驗受害者

我由琴日從1追到呢到 好睇係好睇
但係見到個男主不停又話愛邊個 又貪新忘舊 無啦啦又多一個 好辜負人囉 兩三個都算啦 越黎越多 曬頭幾個既心 唉
純粹感覺

我都唔明點解無啦啦會咁樣叫左雞

歡迎新讀者既你

btw 我寫個陣會諗 始終主角前世係毒撚 今世有囡埋身就好易見一個愛一個
同埋古代無咁從一而終

巴打 我欣賞你個名

呢家變左一次發展幾段感情

---B---

此刻我不急著休息，只想起剛剛跟冷血交手的事…
這時候我直接在神侯府裡到處走，走廊庭園大大小小的地方都找過，卻沒有找到冷血的蹤影。

我再回到廳堂，便看到諸葛前輩，像是在等待我一樣看著我走回來。
「你在找冷血對吧？」諸葛前輩問道。
我對於諸葛前輩的話有點疑惑便問道「難道前輩你…？」
「今早的事，我都知道了。」諸葛前輩答道。
「我跟冷血或許是有點誤會。」我答道。
諸葛前輩走了數步，看向外面的星空，說道「或許因為冷血他算是個孤兒，在神侯府中他一直都把無情他們當成親兄弟，情同手足，現在又多了如意，即使如意不是我親傳，但冷血他也把如意當成了親妹妹。」
「這…」我回想起今早冷血的話，或許他是有他的原因在其中。
「冷血他現在應該不在府上，若你要找他，應該要到大樓裡。」諸葛前輩大概也猜到了我的想法…

「大樓？」我問道。
「對，神侯府大樓，也是我們神侯府的兵器閣。位置就在神侯府一條街外的地方，他閒來沒事，都是待在那邊的。」諸葛前輩說罷，便轉身往自己的房間走…
走到一半前輩他回頭再說道「仁甲，此事你自己決定吧。」
「謝謝前輩。」我答道。

A. 前往大樓
B1. 不了 找小露
B2. 不了 去休息
B3. 不了 找如意

係到註明多次 雖然本書借用左四大名捕 明教之類既設定
但實屬平行世界 請大家唔好完全用原著去對比
因為設定上會相似 但唔會相同

à 咪諗住屌閪先啦

A
去道歉

A 道歉+1

今晚先搵如意開苞

兩日live左支持樓主

女上
有feel

下半身殘廢應該用唔到腰力
應該要抱住黎屌/兩個坐係輪椅，路上捉住如意個身上下chock 飛機杯咁
同埋長期坐輪椅冇做運動啲肉應該又肥又淋

---A---

太陽慢慢落下，天色開始入黑，我迅速離開了神侯府，往著諸葛前輩所說的大樓前進，幸好這才一條街外的距離，很快我便來到了。

從遠處一看這大樓連同地下共高七層，地下至三樓均沒有窗戶，而四樓打上的地方都是一個陽台的設計，看來是要隔絕外來的人入侵。
我繼續往前走，不難看到這裡只有正前方兩扇緊緊關上的門，冷血則正正站在了這兩道緊閉的大門外，輕輕靠著，看著遠方。

冷血的樣子若有所思的，若我貿然過去找他，難免有點尷尬，畢竟今天一早我跟他發生了如此的爭執…
此時有兩位守衛往這大樓走，跟冷血說了些話，冷血他點點頭便轉身準備離開。

不知道為何我不敢去叫著他，冷血便從我眼前慢慢離開，不過從這方向看來他是往神侯府走…

A1. 叫停他 道歉
A2. 叫停他 再問有關今早為何出手
B. 跟蹤著他
C. 回神侯府等他

嗱臨道完歉返去扑野

a1

多謝支持

1跟手返去啪

英雄所見略同

—A1—

「冷血前輩！」我從冷血後方追了出來，把他給叫停了。
他有點提防地轉身，看到是我以後，依然有點警惕。

「路仁甲？你怎麼會找到這邊來？」冷血問道。
「是諸葛前輩告訴我可以在這邊找你，我才趕過來的。」我答道。
「那麼你見到我了，還想打？」冷血問道。
「不是，小弟這次是來道歉的。」我答道。
「道歉？」冷血疑惑地問道。

「對，今早的事是我太衝動了，而且我更口出狂言，冒犯了前輩…這件事我覺得必須誠心向你道歉。」我說道。
冷血一言不發地看著我，我便接著說道「或許是我接連被你壓倒性地打敗，心有不甘吧。」
冷血微微一笑，答道「那你今晚再到庭園吧。」
「甚麼？再到庭園？」我問道。
「對，三更時份，庭園裡見面。」冷血說罷，轉身便快步離開，我打算追上去，但卻趕不上冷血的速度。

無計可施的我又回到了神侯府，不經不覺原來到了晚膳的時間了。
吃過飯後，我有點疲倦，便回到房間休息了一下，直到二更我才醒過來…

現在有點時間…

A.找如意
B. 找小露
C. 找霜兒
D. 到庭園等待

D

C，無上一日，好多基佬

D啦
道德值加返d先之後慢慢扣！

d

睇下冷血菊花d血係咪都係冷既

D
話唔定有得開埋男男既感情線

---D---

我直接到了庭園裡等著，夜裡的庭園很寧靜…寧靜得連夜裡飛過的昆蟲都能聽得一清二楚…

「這麼早你就來了嗎？」背後傳來了冷血的聲音，我馬上轉過頭來，卻沒有看到他的身影。
「你能感受到漆黑一片的感覺嗎…這伸手不見五指的感覺。」冷血的聲音像是從四方八面傳過來，我一直隨著聲音去追尋，但卻一直找不到他的身影。

「路仁甲，你是一顆未經打磨的原石，縱然有人想試著打磨你，但他們卻不是你最佳的師父。」冷血的聲音從身邊傳來說道。
「這…這是甚麼意思？」我問道。
冷血忽然出現在我的背後，搭著我的肩膀，我被他嚇了一跳，然後冷血便說道「若果你真的愛著如意，那麼就是你要保護如意，不是被如意所保護。」
「那麼你的意思是…」我還有點懷疑自己腦海中在想的，是否真的在發生，不禁一問再問…

「路仁甲，無情既然教了如意，那我就教你，但必需由一些基本的技巧開始，若果你願意，我就開始教你。」冷血說道。

A. 當然好
B. 欲拒還迎
C. 不了
---
今日早小小停 呢幾日會忙 早小小休息
聽日繼續~

A 我要學至高無上劍法

佢唔係話三更咩
二更訓醒可以搵完女先再去見佢

有人留意到

根本連登就係gay forum

成日話屌女
有機會又直接走去搵仔

麻煩練完功加個option夜襲啲女
一個都好

其實我一直覺得好有趣
點解有巴打覺得係嚟個時代背景開後宮有問題
反而週圍拜師冇問題
實情應該調返轉先啱

其實係
所以我一路寫落去 如意同霜兒對於路仔識新囡都係無乜大反應

好攞命
平時睇果d明顯識打字就出文果d網文
只要有關古代背景
不論穿越返去定原生土著東方定西方
十本有九本根本就係著古裝嘅現代都市
人權女權/瘋狂跳槽/全城民主/以下犯上……
只有想不到沒有寫不到
今次就輪到讀者要求

成日見到d主角侍女仲大支野過主角老母既人設，班寫手睇動畫睇上腦

開後宮係任何時代都係正確

有人肯入的話..

---A---

「若四大名捕的冷血前輩，願意傳我武功，我當然願意。」我答道。
冷血有點愕然地答道「我倒是沒想到你答得如此爽快。」
「或許是前輩你說中了我心中所想吧。始終對我而言，沒有任何事比起保護如意重要。」我答道。
「哈哈，不錯，人有目標才有動力，不過你記著，我不是你師傅。」冷血說道。
「不是我師傅？」我問道。
「你就當是平輩之間的切磋較量，以後…你直接叫我的名字吧，不用前輩前輩的了。」冷血說道。
「好，明白了。」

「那麼該開始了…」冷血的聲音慢慢變小，身影也再度消失於黑暗之中…
冷血的聲音再度從黑暗中傳來，說道「拔劍合上眼，向著我的聲音揮斬…用劍和心去感受我的方向，不再是靠肉眼，靠肉眼的劍招是沒用的。」
雖然有點難以理解，但我還是答了句好，然後拔出劍來，合上眼…

合上眼之後，沒了視覺，慢慢聽覺觸覺都變得敏銳起來，空氣從身上流過，空氣流動的感覺…
「來，出劍。」冷血的聲音從背後傳來，我隨即轉身就向那邊揮劍，不過卻是一下落空。
「不錯，再來。」冷血的聲音又再傳來，我又再隨著那方向揮劍，又是一道落空。
就這樣跟隨了冷血的聲音出劍，一直持續了近半個時辰有多，他才終於讓我停下來…

「路仁甲，不錯，你一直也跟對了聲音的方向，接下來就是距離。」冷血說道。
「距離？」我問道。
「路仁甲，你知道我怎麼會教你武功嗎？」冷血問道。

A. 因為如意吧
B. 因為我們相似吧
C. 不知道

有d位我唔會畫公仔畫出腸
唯獨設定上既野我先覺得要寫清寫錯

好多野我prefer大家從文章入面理解
好似如意同霜兒 對路仔識左醫師既態度咁

C
堅決唔估嘢

點解

因為現實生活太多撚屌唔係真心問問題只係想係你身上拎想要嘅答案
所以比人問可唔可以xxxx
一定答唔得
xxxx好唔好/知唔知
一定答唔好/唔知

你知唔知我尋日咩事呀
屌你我點撚會知

個d撚屌

d 其實前輩你有意既唔係如意 而係我

gay巴出沒注意

c
估錯感覺會仆街

---D---

「其實前輩你是對我有興奮吧。」我說道。
冷血的臉忽然紅了半分，畢竟他心中暗藏的心情居然被路仁甲一語道破了，那羞澀情緒難忍，自然也表露了在臉上。
此時路仁甲看到眼前的冷血，不禁上前把他緊緊抱著，平常氣勢凌人的冷血，此刻居然露出了一絲嬌羞…
這反而讓路仁甲的施虐心更重了，他更加想欺負眼前的冷血…他把手往著冷血的兩腿之間伸去，才剛碰上的一剎，冷血竟不禁「啊」一聲的叫出來了。
「路…路仁甲你幹甚麼…」

屌 唔撚寫了

利申非GAY

隱性gay佬

最憎GAY

唔係想要呢個方向

唔怪之得巴打憎霜兒
夜晚熄咗燈=屌男人

其他女
隻臭雞

唔洗扮了 呢個年代同性戀好平常
我唔會歧視巴打你

我數數下
發現依家四條女
一個殘疾一個白卡一個公廁
好似得返青雪目前係正常

漏咗一個未夠秤

睇上面個篇

果個同性戀唔受溝唔計啦
唔通大波妹凡姑娘妓院雞果d都要計咩

我要係路仔撚狗咁撚冷血 唔係要GAY

晏小小先出到文

仲有後補萬劍門寧姑娘（全名唔記得）同大波妹個妹

—C—

「這…我不太清楚。」我腦海中雖然想了些可能，但還是別亂猜一通了，免得冷血有甚麼想法。
「居然？這麼明顯的事你也沒留意到嗎？其實就只因為你的劍。」冷血說道。

「我的劍？」我拿起了手上的九斷劍，但看不出甚麼玄機來。
「你這把劍，雖然說不上是甚麼絕世神兵，但也算是把好劍…更重要的是…江湖上用長軟劍的人，可是不多了。」冷血說道。
我再看了看手上的劍，此時冷血也拔出劍來，用力一揮，那劍便像彈了一下一樣往前揮去，劍身「嗖」的一聲破空，威力驚人。
「你也能做到的。」冷血對著我說道。
「我…我也可以？」我問道。
「對，我的四十九路無名快劍，是以長軟劍為主，你既是用長軟劍的，也自然能學會…對你的資質，我可是很放心。」冷血說道。

冷血緩緩的把劍收起來，再說道「不過這並非一朝一夕的事。最基本的，你也要了解劍與人的融合，如何達到劍人合一的境界…你有學過甚麼劍法嗎？」

A. 坦白萬劍門的
B. 坦白慕容候的
C. 全部坦白
D. 答沒有學過

C!

---C---

對於即將教我劍法的冷血，我也沒有甚麼好隱瞞，直接把我學過的劍招都坦白了出來。

冷聽聽罷，便有點愕然地問道「慕容？據我所知慕容這個姓氏被提及過的，只有一個傳奇劍客，聽說他也沒有後代，這甚麼慕容家的劍法精要…」
「或是是那位兄弟隨意編的吧？我也不太清楚真偽。」我為此事打了個圓場，畢竟慕容候的事，或許的確應該隱瞞起來。
冷血打量了我一下，便再說道「那麼我先教你一些基本的。」
「甚麼？直接開始？」我問道。
「今早我把你的劍招都看過清楚了，我知道要怎麼做的。」冷血說道。

然後冷血他先要我練習的，是反手拔劍。
冷血他說，當能夠在一個極為不便的情形下，仍能將劍運用得得心應手，便是真正的「學會」，簡而言之，就是要將每一個動作都成為習慣，不再拘泥於一些不重要的影響…

接連一個多時辰，都是在拔劍，出劍擋或攻，收劍，然後再來一遍…
冷血…可真是一個嚴師，像是不打算讓我休息一樣，一直練習…大概可能拔了上千下劍以後，他才讓我停下來。
「你可以休息了。」冷血說道。
看了看月色的位置，都快要五更，我的手都開始酸起來了，我說了句謝謝，便轉身回去…

「嗖…刷…噹！」
忽爾，背後傳來了拔劍的聲音，還向著我揮過來似的，我竟然很自然地拔劍往後一擋。我回頭一看，這劍是冷血向我揮來的…

「看到了嗎？你的反應本來已經不錯，只要將拔劍形成習慣，你自然能夠做到這樣的事。明晚，明晚我再教你。」冷血說罷，也慢慢離開了，此時我還看著自己持劍的手…一個時辰多，冷血居然能把這反應給帶出來了，這…太強了。

當我再放鬆過來後，倦意便開始襲來…

A. 回房間休息
B1. 到如意房間休息
B2. 到霜兒房間休息
B3. 到小露房間休息
---
不設基巴選項

c 留在原地練習

B2
撞破幻想路仔捽碟既霜兒

跟

C！

B2！

c 練習

欣賞你地既C選項 就C啦

C 同冷血訓

點B3, 會畀人打
B1開雹

---C---

不過即使這倦意滿滿的包圍著我，我覺得我還能夠在這邊繼續練習下去…
我對著倒影，對著空氣，憑著感覺，繼續在庭園裡拔劍，揮劍，一直練下去…

不經不覺便已到了日出…正當我的手也開始發麻了的時候，不遠處傳來了如意的聲音。
「仁甲大哥，這麼早便起床練劍了？來用早飯吧。」如意說道。
我收起九斷劍，隨著如意回到廳堂用早飯。

冷血同樣地沒出現在這裡，對於昨晚的事，大家表面上看來也不甚知情…
用過早飯後，諸葛前輩把我叫過去了，其他人便各自去休息。
我隨諸葛前輩，到了他的房間內，他讓我一起坐到房間中的桌子旁，然後開始聊起來。

「仁甲，冷血他開始教你功夫吧？」諸葛先生說道。
諸葛先生一直以來也有意無意的幫助我和冷血的關係，看來他早已猜到冷血的想法，也知道了冷血昨晚的事…於是我自然是沒隱瞞，直接把這事實告訴他了。
「果然，冷血他在你早前回來神侯府時，已經提起過教你武功這件事，不過我倒也沒想到一切的進展會如此迅速。」諸葛先生說道。
「那麼…他一直也想把我收為徒嗎？」我問道。
「對，你別看冷血他如此沉默嚴苛的樣子，其實他只是單單不擅表達自己。無論做人做事，只要他說出來，做出來的，完都是他深思熟慮過的結果…仁甲，我也看好你會成為一個正直忠厚的絕世高手，好好學習，學成以後，我也有事想你去辦。」諸葛先生說道。
「有事要我辦？」我問道。
「對，這些到時候再說吧。」諸葛先生答道。

A1. 無乜野我返出去先 找如意
A2. 無乜野我返出去先 找霜兒
A3. 無乜野我返出去先 找小露
B. 練劍
C. 休息
---
聽日繼續

A可以開雹未

琴晚有得屌又去搵仔
日光日白屌唔到啦
要等夜晚
日頭關心下其他女先

B
唔好畀佢停

讀者都係拎白卡

練完先慢慢屌啦 唔想留係神侯府太耐

可唔可以 練一陣再揾
B+a1

B
瘋狂練劍練到死細胞要斬手

咁就一係投B去練劍
點會B+A1 你呢票我Skip左先

佢應該係想練下面果把劍

---B---

「那我先回去練劍了。」我答道。
諸葛前輩看了看我的神色，便說道「仁甲，別把自己逼得太緊。」
「謹遵教誨。」我恭敬地向前輩他微微鞠躬，然後便離開房間。

我再次回到庭園，繼續練劍，就正如冷血他所教我的，我必須要把練劍變成習慣，變成生活，當一切一切都如同呼吸般自然之時，便能夠達到劍人合一的境界…
就這樣，我又練了近兩個多時辰，手快要連劍也舉不起來了。

我不禁隨意地躺了下來，睡在庭園的草地上…我才剛躺下來，我的身體和精神才放鬆了半刻，我的手就開始又麻又痛了，我把我的手按著，試著低輕那份痛苦的感覺…
一把聲音忽爾上方傳來，說道「這樣練下去，你不用休息，你的身體也會承受不來。」我抬頭一看，原來是小露。
「你？甚麼？」我有點搞不清楚地問道。
「我晚上總是睡不著，你昨天練了一整晚，我都放在眼裡了。來，伸手出來。」小露說道。
我順著她意思把手伸出來，同時問道「那麼我和冷血的事…？」
小露她拿了些藥布，貼在了我的手上，同時說道「我都已經知道了，但你放心，我沒打算要說出去。」
那些藥布貼到手上之時，像有一股涼意傳到手臂上，那疼痛感也緩解了不少…
小露用一些布料，將藥布給包著，我看著眼前的她，支支吾吾地說道「謝…謝謝你。」
「再這樣練下去，你的身體就不行了，休息一下吧。」小露說罷，轉身便離開庭園…

A. 追上她聊聊
B1. 找如意 順道休息
B2. 找霜兒 順道休息
C. 回去休息
---
包左藥 暫時練唔到

任劍揮

a

btw 路仔仲有左手可以繼續

膠毒就練左手劍姐

楊過：

B2
都唔明你地對個中年大媽咁有興致做乜嘢啊

停咗經唔驚有bb

已經變左中年大媽咁慘

無錯喎

其實幾歲 利申唔想做棋靈王

a 如意都到左手走唔甩架啦 再收多件後宮先

B已絕地反cup 進入揀女環節 世紀公投
B1 搵如意
B2 搵霜兒

暫時點票 2112

都話大過路仔小小 路仔最多30出頭
醫師咪頂盡35,6

b2

路仔原來30歲
一個中年大叔前期比人撚咗大半年

咁以後要叫路叔先啱

路仔只係一開頭講過睇落大過如意
如意二十出頭 路仔外表就最多廿尾三頭

但穿越過黎 無實際年齡

211221 好激烈 生死一票係邊位巴打到

B1 搵如意
B2 搵霜兒

霜兒黨獲勝

點解大過20要即刻跳去30
唔係應該22-25左右咩
樓豬預設佢30左右咁不如一開始直接講中年人

心中想法係26-28
同埋我意思係 實際年齡最多都只會係30歲
所以醫師頂盡都只會35-36

btw 我心中個底大約係 (自己決定篤唔篤入去睇 定係根據文章去感覺年齡)

過了30就真係不了

原來唔係全部10歲以下
大過16歲塊閪都開始收水了

有d擔心路叔有冇M字額

我覺得古人黎講全部細番4-5歲就差唔多

霜兒做慣 日光日白都可做愛
如意開苞就留返夜晚放鬆啲先

咩歌

食完晏返黎出文

殘疾同公廁冇乜所謂
路仔因為失憶加投票決定行為大部分時間成個on9仔咁唔似30歲
同埋古人平均年齡得果五十幾，三十歲人生都過咗一半仲比古人當年輕後生有潛力感覺好古怪
體力黃金期都就快過
白卡目前表現同樓下公園d更年期大媽一樣真係唔信32歲

我都想知

原來路佬已經咁老呢個年紀差唔多抱孫喇

外表年齡

路仔原來是路叔

個樣似30姐 27,8咪當打之年

---B2---

既然暫時練不了劍，這時候我覺得有件事我需要去做的。

我走到了霜兒的門前，輕輕的敲了兩下。
「叩叩」「等等。」霜兒從房間裡面叫喊出來。
霜兒打開了門，看到我便說道「仁甲？你來幹甚麼？」
「就來看看你而已。」我答道。
「我…感覺不錯。」霜兒答道。

我輕輕拉著霜兒的手，跟她一起進到房間裡頭，霜兒有點不知所以似的，大概也沒想到我會來吧。
「你剛剛才動完手術，才剛治好身上的毒，你記著千萬別到處去，要好好養傷。」我說道。
「放心，我都知道的。」霜兒說著說著，便勾著我的手臂，輕輕靠在我身上。
我帶著她坐到床上去了，輕輕撫摸著她的頭，她忽爾眼睛有點紅，一滴淚從眼角慢慢的滑下。

「霜兒，你怎麼哭了？」我問道。
「一路走來的事…都像場夢，回想起來，能遇到你…真的是我一生最大的幸運。」霜兒嗚咽道。
「真的有甚麼不同嗎？」我問道。
「從最初相遇那天，你已經救了我一次。後來一再重遇，都是緣份…況且若果當日你不一定要把我帶走，大可以將我跟其他人一起殺掉…也可以放我回唐門，不用帶著我這個負累…」霜兒說著說著，便哭起上來了。
「不用哭，現在你已經離開唐門，不再是唐門的人…你喜歡自由嗎？」我問道。
「自由…？甚麼意思？」霜兒問道。
「若你喜歡自由，天大地大，隨你去到那裡也可以，只要你有事，天涯海角我也會前來幫你。若你不喜歡自由，你就永遠伴在我身邊，隨著我四處闖蕩，看遍整個世界。」我說罷，便抱住了霜兒，她靠在我的肩上…
霜兒依然是哭著，但也不停地嗚咽著「只要你肯，我就在你身邊，一生一世的伴著，我的命…早已是你的。」
我輕輕吻在了霜兒的額上，說道「不，你的命是你自己的…但我決不讓你輕易離去，任何人要取你的性命，也必須踏過我的屍骸。」
「別這樣說！」霜兒緊張地捂著了我的嘴巴。
我輕輕把她的手拿開笑說道「放心，有你在，我怎麼舍得死。」
霜兒微微一笑，輕輕親在我的唇上…我也親了回去，然後相擁，一起睡在了床上…

…

這一覺睡著，到醒來已經入黑，接近是晚膳的時間了…這大概是練劍的疲勞吧。
不過這次跟霜兒一起睡著，有一件事不同了…過往醒來，總是只剩下我一個，這次…霜兒在我身邊，睡得像個小孩一樣。

A. 把霜兒都叫醒 準備用晚膳
B. 直接離開房間 用晚膳
C. 輕輕躺在霜兒身邊等她起來
---
唔特登寫了 佢地係咪淨訓 你地自己諗

望著自己愛人瞓覺係好幸福

所以C

真 BTW 晏小小再出文

C
而家個故全走甜

唔好太重覆呢段心照啦

解鎖新的姿勢

你應該直接睇返甜故

可以寫由之前既不耐煩變到開始慢慢識享受
仲可以做主動個個

---C---

我沒有起來，只是繼續躺於霜兒的身邊，看著她的睡臉。
過了一會兒，霜兒才睡眼惺忪地醒過來，靠在我胸口說道「仁甲你醒了？」
「對。」我輕輕摸著她的頭說道。
「我開始餓了。」霜兒說道。
「那我們下去吃飯吧。」我答道。
「嗯…」霜兒答道，然後我們整理了一下，便一起到廳堂了。
我們到了廳堂用晚膳，霜兒又再回復人前那個冰冷的樣子，不像剛剛小鳥依人的樣子了。

用晚膳時，又是些簡單的寒暄，沒有甚麼特別，如是者晚飯的時間很快便過去了。
大家準備各自離開，我仍在想應該去那裡的時候，角落裡忽然出現了個人影，我看了過去，原來是冷血。
冷血他向我招了招手，讓我跟他走，然後他便帶著我回到庭園了。

到了庭園後，冷血便像是命令般說道「把右手伸出來看看。」
我像反射的馬上把手伸出來，冷血馬上在我手上按來按去，然後說道「你是練了多久，手才會變成這樣…」

A. 只說練了一整晚
B. 「我只是想順快練好你教的劍法」
C. 不回答 裝作沒事

有機會我再睇下

B. 「我只是想盡快練好你教的劍法」

自

---B---

「我…我只是想盡快練好你教的劍法。」我答道。
冷血聽罷，便把我的手放開，皺著眉一言不發地看著我和我的手，這讓我有點無所適從，還有點不太自在了。
我只好問道「這…怎麼了？」

「你覺得這樣胡亂地去練，真的有用嗎？」冷血問道。
「我…」我回答不上來，畢竟手上已經因此有傷了，我也不怎麼可以為自己去辯解。
冷血搖了搖頭，再說道「拔苗助長…這是最蠢的事了。」
「我…我也只是一心希望可以盡快學成，畢竟如你所說，這劍法需一步步地前進，若我還在拖拖拉拉，得過且過，這不是反而誤了事嗎？」我問道。
冷血輕歎一口氣，說道「你有這樣勤奮的心，固然是好事，但方法錯誤，也只是苦了自己，還甚麼都得不到。」
「這…也不算是甚麼都得不到，一路練下來的時候，我感覺到我的劍與我，慢慢的變得更…更合而為一了。」我不太知道自己可以怎麼表達出來，畢竟這劍人合一的事更像是一些感覺，難以言喻…此時想起來冷血能夠將如此抽象的概念傳授予我，亦是一種莫名的強大。

「現在你的手過度操勞，再練下去恐怕也只是積勞成傷，與其這樣…」冷血若有所思地說道。
「難道我要先停著不練嗎…？」我問道。
「這倒不是…你跟我走吧，跟著我的盤算…十四天…十四天應該可以練個七、八成。」冷血說道。
「十四天？那開始吧！」我答道。
「這可不是普通的十四天…你要跟我離開神侯府，十四天後再回來，只有你和我離開…不然的話，在這庭園一點一點的練，我想沒一兩個月也是練不完的。」冷血說道。

A1. (離開練功 - 十四天內回歸) 好 明早出發
A2. (離開練功 - 十四天內回歸) 好 立即出發
B. 留在庭園慢慢練
---
聽日繼續

a2

A2
唔要變甜故

A2 做左大事先

咁過多晚交代下 唔代表甜故既
Btw 各位早抖 聽朝再出文

a1. 夜晚晚邊有車出城

A2
唔打得架又點做大事

只有我和你離開...

A1
係咪無甜要變基故

都話冷血目標係路仔

A1 搵如意開埋苞先

---A1---

「好…我跟你離開，就明早出發吧。」我答道。
「那你今晚好好休息，也跟你的女伴都交代一下。」冷血說道。
我點了點頭，然後隨著冷血一同離開了庭園。

離開庭園以後，冷血便帶著我去找諸葛前輩，把將我帶走的事都先交代一下，不過冷血身為四大名捕，既沒有甚麼親人，唯一需要交代的，大概就只有諸葛神侯吧。
諸葛前輩對此沒甚麼特別意見，看來依然是一副早已洞悉一切的樣子。冷血他把事情都交代完，便讓我明早在神侯府大樓前等他，自己先去準備些一下，然後便離開了府中。

廳堂裡又再次剩下我一個人，這兩天來，我都在練劍，如意霜兒她們都沒伴在我身邊，只在房間裡呆著。而這次一走便是十四天，回想起當日霜兒生我的氣，也是我不顧而去…
這次我也定必要向她們三個都交代清楚…

A 如意 B 霜兒 C 小露
請大家選擇順序 路仔會逐個人交代
A1. A>B>C
A2. A>C>B
B1. B>A>C
B2. B>C>A
C1. C>A>B
C2. C>B>A
---
估計都係a1,b1大戰
A1 搵左如意 再搵霜兒 最後搵小露
B1 搵左霜兒 再搵如意 最後搵小露

C1
破解樓豬預期

C1

大家咁憎醫師 點會跟

C1 真係贏

係時侯刷條八婆好感

我大青山醫院幾百個病友
白卡梗係支持白卡

食完晏再出文

C1
樓豬真係唔識個喎
緊係最唔重要個個擺最前

c2

你點估到仆街樓主唔會陰鳩你 令到後面個D無時間見

---C1 (露>如>霜線)---

我決定先去找小露，把事情交代一下。
到了她的房間前，輕輕叩了一下，沒有半點聲響，當我想叩第二下之時，小露便把門打開了。

「怎麼了？找我？」小露問道。
「來看看你。」我說道。
小露聽到，便笑了起來「哈哈…」
「怎麼了？有甚麼好笑？」我不解地問道。
「我就不太相信你而已…仁甲呀仁甲，一路以來你都是主動找霜兒跟楊姑娘的，又多少次是你會想起我的。這次定必又是有甚麼事了吧。」小露答道。

這樣說來，她倒是有點道理，對於小露…我一直也沒多少特意來找她的，也只是有著甚麼事，或是她突然來找我的。
小露看到我那若有所思的樣子，便接著問道「對吧，那你有甚麼事找我？」
「我會跟冷血離開一下，十數天便會回來。」我解釋道。
「那…你便走啊，有甚麼特別的？」小露答道。
「也…也沒有，只是我覺得應該把事情都交代一下，不應該就這樣走掉吧。」我說道。
「哈哈，放心，我不像霜兒跟楊姑娘那麼依賴你，我一個人還是可以待著的…不過你緊記要回來就可以了。」小露的最後一句，說得有點無奈，像是生怕我把她給遺棄了一樣。

A. 追問她的意思
B. 算了 Next 去找如意

官方吐糟

A
點同你都未係路叔條女
除非而家即刻用行動證明

兩個叔嬸輩係度玩戀愛遊戲

老處女小露

哇
我記得以前讀bio
個阿sir話女人過咗三十歲
皮膚開始變黃冇彈性有皺紋

露嬸、路叔，夫妻名

a 拖到尾冇時間搵隻雞就啱

袋鼠花呀 天然咖
醫師應該識得用d草藥保養下自己

係既話下個post開始負皮

前面樓主應承左隻雞唔會係正宮未驚過佢會上位

果次我問佢正妻邊個做
佢係話靠大家決定喎
利申：支持路叔馬上風換覃仔上位

重諗住最後可以同如意敦倫

plot twist
當路佬見住中女同如意
一入臭雞霜兒房既時候
霜兒忽然主動挑逗路佬
平時屌開死魚霜既路佬
見到眼前既霜兒咁主動
急不及待咁拉霜兒埋床
當路佬揭開蚊帳既時候
眼前竟然閃過一記銀光
深深地插入路佬既心臟
路佬暗住傷口抬頭一望
殺手竟然係挈友—覃仔

其實真正主角係覃仔
覃仔同霜兒係舊相好
所以話霜兒由頭到尾都係出賣路佬既臭雞

其實我覺得覃仔係fd只係路叔一廂情願
講真我真係第一次見有穿越者咁心兼主動做另一個穿越者隻狗
一個有現代記憶一個冇照計應該係覃仔撚死路叔再向世界爭霸先啱
果part冇啦啦突然變雙穿真係好奇怪，而目前覃仔作用同另外搵一個高智商土著做路叔智囊冇分別。
所以多數有古怪

講開覃仔 過幾日有個投票會比大家

btw 出多篇小弟要訓先 岩岩返到屋企係書房已經訓著左
一陣沖個涼出埋篇文就訓 3日夾埋訓唔夠14個鐘

加油
堅持用意志力對抗慣咗會戒到訓覺
每日多其他人八個鐘可以做多好多嘢

之前都對抗到
而家唔得 個人真係會攰都一有坐低既地方就訓得著

btw 反巴就係多左八個鐘...?

樓主有書房有睡房

所有嘢one man bank係要有付出

忘年戀

---A---

「緊記回來？甚麼意思？」我追問道。
「就是去了就緊記要回來。」小露答道。
「你怕我不回來嗎？」我再問道。

「有點吧，我小時候王玥她出外工作，我總是要一個人等她回來，有時候她一走便是數天…小時候的我早就等得怕了。」小露說道。
「所以你不喜歡等人嗎？」我問道。
「或者是小時候的影響吧，後來我覺得等也可以…會回來就好了。」小露說道。
「放心，我會，我一定會回來的。」我說道。
「我相信你的…若你是個出以反爾的人，霜兒跟如意也不會如此愛著你吧。」小露說道。
我與小露相視而笑，然後她便再說道「霜兒跟唐姑娘呢？走吧，你不止我一個要交代的。」

小露像是已經看懂了我的心思，她也知道我還有人要找。
我微微一笑答道「那我真的走了，等我回來。」
說罷，我轉身便走，往著如意的房間走去，但當我走到走廊的盡頭時，後面又傳來了小露的叫聲。
「仁甲。」小露喊道。
我回頭一看問道「怎麼了？」
「接著。」小露說道，然後往我的方向拋來像一個小香囊的東西，我一手把它接著。
小露微笑說道「裡面是些膏藥，練得手酸了便抱膏藥往手上塗一下，很有效的。」
我也回以一個微笑，答道「謝謝你了。」

我把膏藥收在懷裡，直接往如意的房間走，在門前輕輕叩門後，如意馬上大喊道「來了。」
一會兒後，如意便終於來開門，大概是坐於輪椅之上的不便吧。
如意開門後，看到我問道「仁甲大哥？這麼晚找我，怎麼了？」

A. 開門見山 解釋來意
B. 由此入深 先說說跟冷血的事
+
1. 入房再傾
2. 係門口講
---
聽日繼續

追post追2日終於live到

A1開門見山

A1
開佢對門 見佢對山

B1 促膝長談都唔緊要

自從知道路仔原來係路叔之後係腦入面佢個樣變咗咳神

A1
終於要開苞嘞

痴撚線

2日

歡迎你推薦比朋友 幫樓豬呃正評

未有文就想呃正評

好快 星期一又好忙

呢排樓主出慢咗

正評多咗樓豬開始囂張

---A1---

「如意我們進去說吧。」如意她點了點頭，我便推著她進房間裡了。

進到房間以後，如意她像是注意到我的神色，於是問道「仁甲你的表情看來有些不同，是有甚麼事嗎？」
「其實是冷血他正在教我劍法，接下來我要跟他離開十數天，閉關修練。」我說道。
「四哥？他竟然會傳你劍法？這可是個十足難得的機會，盡快去學吧。」如意答道。
如意她沒有半點的意見，反而看來很鼓勵我出發似的。
「你沒其他意見嗎？」我問道。
「當然沒有…我由零開始學武功，也能夠被無情大哥教好，仁甲你本來的武功根底就比我好，若由四哥去教想必，武功能夠變得更加更加強。」如意說道。

如意她大概是為我著想，也知道我有多渴望練好武功…這穿越以後，最了解我的人，果然就只有如意。

A. 謝謝她的體諒
B. 一言不發抱著

呢排好撚忙 連續幾日踩12粒鐘

返咩工咁CHUR

咁都叫多咗正評

CS shift狗

多左幾個...

BBBBB

又返夜又十幾個鐘

唔洗返通宵 一早一晏 正常都係返9粒

---B---

與其說再多的話，此刻也比不上一個擁抱…
我彎下腰來，緊緊抱著如意，如意她有點驚訝，但還是抱回來了。

抱了一會，如意便問道「怎麼了？」
「沒…呀，你會痛嗎？」此時我看了看如意的姿勢，她坐在輪椅之上，而上身又被我所抱著，整個上半身往後傾得很不自然，像是要把她的腰給折斷一樣。
如意微笑，答道「沒事，你也是激動了一點而已。」
「我抱你。」我說道，然後便把如意從椅上抱起，輕輕的讓她坐到床上，如意雖然有點被我嚇到，但她還是很樂意讓我抱起她的。

如意坐到床上以後，我也坐到了她的身邊，我一坐下來，她便輕靠到我的肩上。
「你跟四哥練完武，緊記萬事小心，不要受甚麼傷。」如意關心地說道。
「放心，我一定會。」我答道。
沉默片刻以後，如意又再問道「仁甲，你以後有打算要去那裡嗎？」
「以後？去那裡？」我問道。
「就是練功過後…繼續闖蕩江湖嗎？」如意問道。

A. 對 回答有關羽墨書院的事
B. 對 回答有關唐門的事
C. 我還沒決定

c 呢d時候要扮冇決定去聽下如意想點

A+問如意有咩意見

---C---

「我也沒有決定下來。」我答道。
「是呀？」如意說得有點無奈。
「那你呢如意，你接下來的日子想怎麼樣？」我問道。
「從前我們已經分開過一次，那時大家都保護不了自己。現在不同啦，我再也不離開你，你去那裡，我也跟著你，除非…你不要我啦。」如意有點調皮地答道。

「當然不會，能夠跟你相遇，是我這輩子的幸運，即使不是永遠擁有你，但我們之間的失而復得，現在…我也死而無憾啦。」我答道。
如意緊張地用手捂著我的嘴，說道「不可以這樣說，就怕好的不靈壞的靈。」
我輕輕把她的手拉開，讓如意再靠到我的肩上，輕輕在抱著她的腰說道「放心，有你在一天，我也不想死。」

如意嫣然一笑，甜蜜地看著我，我也看著她…
不論未來如何，這一刻一秒，這短短的時間中，這份確實的幸福，大概畢生也忘不了。

A. 更進一步 去親她抱她
B. 去找霜兒 告辭

b 吊下佢癮先 14日後番黎先屌

a 咪去搵隻雞

樓豬又呃回覆
Ok比多個回覆你
B

B 欺負殘疾人不了

點解係呃

因為要凑夠15字回覆

白卡反巴

B
如意等多十四日

C A+B

C搵霜兒過夜

想問下係咪之後可以搵神醫醫返塊面

---B---

「如意，等著我，十多天很快便過去，很快…很快我便回來。」我說道。
如意依然保持著臉上的微笑，答道「我會在這裡等你回來，你去那裡，我便去那裡。」
「等我。」我只簡單地答了兩個字，然後便離開如意的房間。

接著便是霜兒，對於霜兒，我心中總覺得是最需要交代的…
畢竟霜兒唯一一次表露出自己的情緒，對我生氣的時候，就是我不辭而別的那一次。因而比起如意和小露，霜兒卻是更加需要交代清楚的。

我走到了霜兒的房間門前，還沒叩門，霜兒便把房間的門打開了。
霜兒正正站在了門前，我霎時間說不出話來，我還在考慮應該如何跟霜兒開口之時，她便說道「先進來吧，不管你有甚麼想說。」然後她便把我拉進房間了。
進到房間以後，霜兒二話不說便把我緊抱著，抱頭靠在了我的胸膛之上。

「霜兒我…」我打算開口，然後霜兒又把食指輕輕抵在了我的唇上。
霜兒接著說道「別說了…反正你都來了。」

A. 交代既野轉頭先算 配合霜兒
B. 講左正經野先再做其他野
---
聽日繼續
聽日會完晒呢part

A
唐門暗殺行動part3

代價係路叔要介返自己塊面雙倍

b 成班仆街寧願搵隻雞出火都唔要如意

代價自宮

聽日新post出文 記得留小小位我post 新link

開定先

B
咁熱情一定有伏
無伏都要忍下手阿 欲擒故縱

你咁講姐係要人推爆post

路叔要練葵花寶典了

覃仔上位
可能已經呃到複姓佬成身武功

推爆佢